達哥依家打機係咪串左好多 ？？？

呢排睇下佢玩 resident evil
D 語氣好似串左 ？？？
係咪我錯覺 ？

冇錯

真

又迫害牙達

Bot

冇咗包袱到今日仲睇佢嗰啲就係真fans

直播啲觀眾先話達哥做乜謙虛咗咁多 平時都好囂張 不過隻game由恐怖game睇佢玩都變搞笑game

是

驳吾刀

達哥真人好串

係，玩得勁好笑

可能係
之前有堆小學雞係chat room 搞事
依家達哥可能玩得開心左

迫你個頭
覺得達哥好似玩得舒服左
唔洗再顧住班小學雞

真人其實幾nice

痴Q線 無晒子彈玩手指咩 笑到痴線

睇佢近排既片有講到721唔見人

睇佢玩resident evil真係feel到咩叫山窮水盡﹐勁刺激

睇嚟各位手足對佢方向係正確

link?

樓豬有冇課金支持下人

佢讀觀眾留言時講，觀眾個名黎

而家選擇性開台，無咁機械式，無咁大壓力

未到好紅前係信和見過打過招呼
認真幾nice仲要好高

照讀出嚟
琴日解釋ps5點解無貨 都有講到武漢肺炎

勁，呀達而家不怕強權，人民鬥士

黑暴拉曬可以出返黎了

依家唔可以係chatroom打字了
比班連衛兵玩死

靜咗大半年先補鑊
咁你講咩都無用
一直關注

我撐達哥㗎 啲黃衛兵好令人反感

大半年
補鑊

繼續活係自己世界啦

美斯師傅

以前小人講野都暢快啲

睇唔再睇唔到

達哥條仆陷家產，到咗今時今日點會有D撚人行出嚟，想陰啲陰啲幫佢平反

同佢道歉？真係當兄弟ON9？
反送中事件前年4-5月頭都講緊啦，依家過左兩年啦，從未聽過佢講過反送中同五大訴求等等
竟然有一班狗來試水溫搞平反，真係食相難睇，好在有兄弟將你當年D仆街野鉅細無遺咁記錄低：

2019 -
64
唔提，大量8964留言被ban

69
唔提

66

68

612
宣傳完美世界

613
聲稱一直關注，加張隔岸觀火圖
衰過雨傘運動劉德華式不要催淚瓦斯

624
舞台劇
宣傳

達哥舞台劇 夜谷賓館營業中 作者

71
唔提

75
幾個義士自殺
網民希望人道立場呼籲吓
唔提

N個義士自殺
嚴重到張建宗呼籲停止後
先出來IG呼籲，並關閉留言功能

整個六月至7月2日
大量黃藍，政治清癖中立，沉默tvb藝人偽人呼籲登記選民時
佢唔提

714
舞台劇因事押後
請食飯

721 元朗恐怖襲擊當晚
網民希望人道立場呼籲
唔提

722 早上
梁振英嚴厲譴責元朗暴徒

722 晚上
我推咗好多活動，賺少好多，好嬲元朗搞到咁，警告唔好再鬧我

CAP圖反批鬥兄弟，留言反擊圍爐

723 完美世界private達哥廣告

724 就快出動漫節活動
終於承認自己偽善
完全唔講背景發生咩事，只係不停箍fans
成條片重點：自己被鬧，訂閱數下降，開口埋口呢兩點
拍片送禮果日仲要係723(元朗恐襲第3日)
點解大事大非仲有心情做埋d咁既野

比人圍屌，屌到送禮比支持者答謝，搞抽獎
達哥送禮同葉劉話派$8000有咩分別
繼續扮受害者，分化死忠同唾棄他的fans
"過去兩個月香港一直經受盡各種磨難"
又講埋d模稜兩可既說話
唔同立場既人睇呢句說話可以有唔同理解
繼續兩家茶禮
一出完post就即時留言昔日兄弟係引戰狗

726 動漫節近了
咁之前戈啲藍絲大遊行係咪都可以理解做示威者 唔想得失大陸 又唔想得失香港人
用字仲係好隱晦，今次感覺係影響到自己利益先出聲
佢屌01都只不過係因為01報咗關於佢嘅失實報導
唔係因為01係紅媒
叫人睇立場新聞成功收復部分失地
五日連續三post成功轉移部分示威者對元朗上環關注

同日下午
張建宗為警隊道歉

727 動漫節到了
張建宗道完左歉，佢就開始轉發警察新聞，但不評論，零個人意見，屌吉魯就開晒名屌
ig story更新，原來一直在關注(睇新聞)
排序優先澄清自己假新聞
日日上連登捉引戰🐶
對準政權都唔敢講

728 上環再衝突
終於等到講翻少少人話

兩家茶禮極致，望真D白隊其他人都唔係全部白衫，得達哥又白又少少黑

729 動漫節再出show

政府 CGA 果班人

呢個post好撚多盲撐白痴仔

係咪有人課左成皮野比佢
好撚癲

好撚廢 所有人覆哂但又唔敢覆我
Copy埋個反達第一人啲鳩野黎就以為老屈到？

64ban人?
Link都貼埋比你
是但up幾個時間 39:01 / 11:43 / 都已經大把8964
大量64發言比人ban?

2016年：星期六無開台
2017年：星期日無開台
2018年：因出埠工作關係,原定2018-5-29 至2018-6-13 之直播節目暫停
年年開台講64？

Btw 張cga 圖舊架 update下啦
仲未提你所謂既證據全部都最多去到19年7月尾
家陣21年啦 update下啦真係 定揾唔到野再屈

想老屈都比啲料黎睇下呀盲反 真係好撚廢

你條片係6/4/2019
都未有反送中

啲人屌佢反送中即變臉呀
係度開時光機

66 69 612 都未曾發生
更加未有KOL分黃藍

完美世界M係反送中開始咗先出

2019年6月4日，當天適逢六四屠殺三十週年，達哥在當晚直播中竟然隻字未提六四事件。雖然有眾多兄弟在chatroom不斷洗版留言「8964」等字句，但遭到達哥刻意忽視，有不明連登會員稱大部份兄弟被chatroom管理員tat_tank無理刪除其留言及禁言五至十分鐘，疑似受到達哥指示打壓言論自由。到了6月5日，達哥直接取消FIFA新聞時段，改為直播Mortal Kombat 11，被大批觀眾諷刺為龜縮，不敢正面面對事件。同一時期，香港正處於有關《逃犯條例》修訂風波的爭議，而達哥在其FIFA新聞時段中居然一直未有提及此事，亦進一步引來質疑。

達哥一直有在直播時段嘲諷支那及港共政權的習慣，自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘，於雨傘革命期間甚至暫停開台兩星期以譴責警犬屠殺香港市民，故5月以來無故的滅聲行為引起兄弟公憤。有兄弟直斥達哥打壓言論自由，為了討好支那金主不惜出賣良心，更有極端兄弟將達哥與著名支那反民主分子李力持相比[37]。部份兄弟感慨達哥昔日常掛在口邊的「導人向善」、「正氣」猶如笑話，成為了自己一向鄙視的「偽善者」。[38]

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。F

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

宣布「達朝滅亡」

「反送中」運動踏入7月，達哥仍未有正式表態。在達哥潛水期間，不少網絡紅人持續為香港發聲，網民大都會拿達哥作出比較，諷刺他的偽君子個性。直至7月22日，憑反送中條例成功洗底的大J高調籲同業為年輕人發聲，勿為利益埋沒良心，甚至揚言會為因此而損失利益的人負擔解約金，獲得不少網民及同業支持和呼應[43]。然而達哥卻在同日以發爛渣形式在Facebook發文，指責自己的舊支持者，又單打其他網絡紅人，令舊支持者進一步死心。[44]

2019年7月21日，元朗發生「元朗西鐵站恐怖襲擊」事件。翌日潛水多時的達哥終於上水，在表達對元朗事件的憤慨之餘，同時更嚴斥一直指罵他的網民，直言「你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？」，又稱「我推咗幾多Job我係咪又要出post話你知啊？」，質疑如果大眾需要的是「咩都攞出嚟做show先叫有做野」的KOL，自己確實並非如此。他又表示「我出post香港問題就即刻解決我義無反顧，你寫好畀我直出都得！問題係我亂出post只係幫需要出嚟被問責嘅人spin個風向去我度咋，你明唔X明啊！」不過大批網民通通不買帳，更直指達哥用詞全部「戴晒頭盔」，有網民更將其字眼與其他支持反送中的YouTuber聲明比較「你睇達狗寫『差佬』，人哋寫『黑警』，高下立見。」 網民認為他以發爛渣形式在Facebook發文，指責自己的舊支持者，又單打其他網絡紅人，令舊支持者進一步死心，更有忠實粉絲怒燒印有達哥Q版肖像的遊戲卡，以示對達哥的徹底失望。[45][46]

7月24日，達哥更上載影片，稱「達朝滅亡已成真」，指自己苦苦經營的頻道，於一夜之間流失大量觀眾，並為答謝仍不離不棄的粉絲贈送禮物。不過同時他又在留言上罵網民為「引戰狗」，留言：「請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！」結果激起民憤，「達粉」紛紛棄他而去，失望的連登仔更在討論區開帖：「再會，達哥」！[47]

你條片係6/4/2019
都未有反送中

自己上面先認完話4-5月已經開始，而家9/6又唔計呀?
好柒呀

啲人屌佢反送中即變臉呀
係度開時光機

變乜撚野臉
由一開始14年雨革到今次佢都一直有表態，變左6乜野臉??

66 69 612 都未曾發生
更加未有KOL分黃藍

6 月先定8月先 識計數架可?
無kol分黃藍
66 69 612 都未曾發生

完美世界M係反送中開始咗先出

廣告係今日拍完聽日就出 ?
今日簽約 簽完約即刻拍 拍完唔洗執 即日出?
講野用下腦啦 好撚廢呀真係

有不明連登會員稱大部份兄弟被chatroom管理員tat_tank無理刪除其留言及禁言五至十分鐘，疑似受到達哥指示打壓言論自由

你講就係? 我夠話你老母比狗屌啦 反正都唔洗證據

相反我就有哂片白紙黑字證明大把64cm有出
高下立見啦

達哥一直有在直播時段嘲諷支那及港共政權的習慣，自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘

2016年：星期六無開台
2017年：星期日無開台
2018年：因出埠工作關係,原定2018-5-29 至2018-6-13 之直播節目暫停
自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘64？

好撚廢呀你班盲反真係
仲夠膽同我玩FC
啱架啦繼續推啦 最好比多D人睇你班盲反幾敢廢
老屈人學下玩FC

PUSH

copy少咗一半喎幫你po埋佢

2011年尾開始直播
2012年：

2013年：

2014年：開波前默哀一分鐘

2015年：開波前默哀一分鐘

2016年：星期六無開台
2017年：星期日無開台
2018年：因出埠工作關係,原定2018-5-29 至2018-6-13 之直播節目暫停
2019年：
而家睇返2018都唔知係咪射波
有開台嘅日子年年都有講 唔明定扮唔明

好多無睇開台嘅人淨係知達哥64嗰日扮盲
其實佢係成個5月至64收台前連送中條例新聞都唔敢講
而當時chatroom洗咗成個月叫佢講

78月嗰幾張ig圖其實已經完美解釋咗佢咩立場
黃藍是政見 黑白是良知
佢關注嘅係傷者 唔係送唔送中
唔好再拎呢IG嗰幾張圖出嚟話達哥係黃啦唔該

仲有人睇緊

Copy你
以為自己係邊個

啱架啦多謝你班盲反推po
最好比多啲人見到你地點盲反

推比多啲人見到

再推比多啲人睇下班盲反幾廢

唔好迫人啦
人地唔想睇到咪由佢
人地自稱黃絲但又同藍屍一樣又可以點

喂你可唔可以解釋吓64有生還者係咪即係代表64無死過人?
我唔係好諗得明

達粉都幾無恥copy人但又要扮唔係

#155 #161 潛咗成個月諗到點覆未?

推 比多啲人見到班盲反幾廢

單機啦仲睇達狗

收左錢先比留言少左9成369,-6依堆廢言
證明唔比錢既係最惡

鬼咩 有9成兄弟比狗拉曬啦

呢個真

我好耐好耐以前就係高登識達哥，有一排同佢msn傾過計，果時佢仲未拍片，同好似好灰咁，話香港冇乜前途(工作上)跟住話要去中東。之後就冇傾過計。

其實我諗佢反送中冇乜出聲，可能佢知道件事好大件事，而且去過中東真係見盡人間慘劇，所以唔想自己言論刺激到啲人，要人犠牲。

真性情，唔做戲了

一直覺得達哥好撚無辜

好耐以前，我夠識達哥話自己係正人君子，會幫助人啦

鐘意睇咪鐘意睇 唔鐘意睇咪唔好睇
日日係到追擊人 迫人跟你唔好睇
呢班廢青真係幾得閒
免費娛樂 我就真係無咩所謂

上面個D仲追住黎屌
同呢D廢老差唔多級數

我覺得啲人覺得點擊入去幫個創作者賺點擊就當正自己恩客咁款 我睇史萊姆夠唔順眼 睇見就憎 我咪直情唔睇 主頁彈出嚟咪撳唔好推薦頻道囉 幾個制K.O佢

睇左幾晚
語氣串左但唔係串觀眾
係串尻隻game 呀啲怪呀果啲

話佢串咗嗰啲係咪冇睇過當年佢打siren嗰啲？

呢句百搭

幾有骨氣
唔會屈服於人
抵我一路課金支持佢

好好笑
第一集扭波咁扭

課咗金咪打到
係有心支持嘅 care 嗰少少錢做咩
最低消費都係講緊一個月請牙達食餐頹飯咋

唔覺

人地開台直播打機，開開心心吹下水又要俾人批鬥，本身已經係免費娛樂，唔鐘意咪唔好俾錢/唔睇囉，有乜好嘈

利申：齋睇唔俾錢，但都睇得好過癮

小學雞要人認同，逼人表態，好反感

香港人不嬲係垃圾人種

全世界工商,賣廣告都得,只有香港係唔得
一賣就話你變質但自己1蚊都唔比

巴打係唔係講緊我呀？

低調、靜靜哋 = 無做嘢？

係咪做咩都要同你班兒登仔通傳聲至叫有做嘢

達哥幾時做咗政治人物
公眾人物唔只達哥一個選擇低調行事
更多人值得你批鬥

直播打機個個hehehaha完就熄電腦，當班KOL真係免費小丑 就算冇能力課金支持咪俾下like, subscribe/ 加下view數咪算囉，屌人賣廣告真係唔知做乜，KOL知名度就係咁用架嘛

咁有冇咩具體證據證明佢反送中之後仍然奶共？

最多只係為人低調，代表唔到佢奶共，何況都推咗大多數支那 job 仲想點

更多嘅係你呢班盲反兒登仔

遊戲宣傳合作不嬲幾個月甚至半年前傾定簽哂合約排哂幾時做

同埋之後推哂大部分支那 job 又唔見你講

班盲反好撚煩
係咪達哥d 競爭對手黎 ？

講緊普遍個格，臭到癲
又貪小便宜，又想有人幫你做自己唔洗做
冇同理心，冇道德觀念，冇遠見
唔肯接受現實

網上面如連登情況更嚴重
想像下一班人有晒以上特質，再加上智力奇低但又好嬲好嬲
有人隨便帶一帶風向就當左係自己真心睇法之後不停回帶，有如洗腦一樣
cctoy有版你睇，呢種傻閪我係呢個台都見唔少

有機

之後屌完 hk01 同支持立場咪一樣照畀你哋批鬥同攞返之前啲嘢嚟講

根本已經做咩都畀你哋屌

唔講以為得達哥一個選擇低調
更多人唔出聲甚至親埋中唔見你屌
特別針對達哥一個有咩居心

達狗唔出聲=死罪
試當真做cctvb生意=唔小心

最近 hitman 3 差唔多成五千人睇佢直播

lm

黃子華去埋大陸俾錢攞景拍戲啦

又想引戰 拉

屌，樓上果班盲反撚post 長文好撚煩

所以上連登勿認真，至理名言
最重要揸緊自己信念同價值觀，覺得盲反/盲撐既真係睇完就算，無謂上心

下下一定要畫公仔畫出腸你哋至滿意

佢肯關注手足同屌 hk01 就點都唔係藍

最多只係無你哋咁無咩包袱可以喺連登鍾意點講都得

我齋課金睇就反而少

啱，要對準政權!

個人係真心唔明點解到今時今日仲要四圍批鬥

就算要批鬥嘅真係排到都未輪到達哥啦

到而家2021年都仲係一味喺到鬥黃
另一方面又好鍾意一廂情願覺得某啲人係黃(例如+x)

唔好話反送中之後喇
果個人貼完張圖個時
有人即刻去個網搵
已經係第二個ver

呢兩個月我都見得特別多
同佢地理性討論俾人屌老母
屌番佢老母又嬲豬

派禮物俾fans都要屌

721 元朗恐怖襲擊當晚
網民希望人道立場呼籲
唔提

同tvb作新聞有咩分別

仲有 viutv
已經無人記得人哋幾年前出過聲明反對香港獨立

其他人講嘅嘢黎屈我
我無話過4-5月開始講

無講過但又copy過黎做論點
我遂個point駁哂你 你覆得一個？

又要再推多兩推
大家睇下盲反就係咁既質素

推

唔只連登，哩個世界好多戇鳩仔。
係咪一定要做乜都同你交代？籌錢人哋講到明一個信字，跟住又話人唔公開捐咗啲錢用嚟做乜？使唔使幫過邊個，點幫，用咩方法幫講晒出嚟，之後等國安上面拉鳩埋自己？而喺度批鬥嘅人有冇捐錢都成問題，甚至有可能係對家故意發起批鬥，跟住啲戇鳩仔見到人哋屌人屌得咁過癮就跟埋一份。

支付寶 天貓 勞工處 完美世界M

咁多人仔賺
，好撚無辜喎

賣港就無所謂？

佢係完美世界M等緊你
可以支付寶課金
想玩就去天貓商城買部支那間諜電話
無錢佢就幫你去勞工處搵工

收受咁撚多人仔黑錢
都唔可以批評？

邊有賣到？

話人之前 不如諗吓自己做過啲乜 往後再同自己比較 點解要同人鬥 人哋無需要同你交代 對得住自己咪得

賺中資錢就係奶共？馬田熊仔頭大鑊了

同埋達哥已經接少咗好多支那 job

繼續又攞返舊時啲嘢嚟講啦

仆街
又變成罵戰Post
好撚煩

賺中資錢有咩問題
有冇因為賺呢啲錢而表明親中先

屌你老尾
以後唔撚來再開Post 傾達哥
次次都變罵戰Post On99
仆街

次次都有盲反撚
好睇達哥關左免費chatroom

我無講過4/5月

我一開始就破解咗你係度搭時光機

用反放中之前嘅64直播黎洗白佢日後69 612 縮水 又收中資變紅

天貓商城 完美世界 支付寶

呢啲俾香港人屌到反皮嘅嘢
佢都夠膽走去死撐
唔係出賣香港係咩

大J親身落場示威 罩都無就衝
大埔救學生
願意幫其他KOL俾解約金 幫佢地甩中資

達哥呢一味龜縮試水溫靜靜雞復出
避開政見表態將社運輕輕帶過就算

破壞多元及言論自由又一例證

加上本身你貼果個64直播
就有封殺留言

關得好
根本就有班人一直盲反達哥都痴線
根本失去晒理性

講過街老鼠覺得會無罵戰

佢係完美世界M等緊你呀

岩岩開左條片睇 佢都係講武漢肺炎
我決定追返達哥了

有實力嘅 慢慢人氣會上返去
冇實力嘅 去打擊其他人都唔會吸引到人睇佢

真人好串

有講錯？

有睇開佢直播都知有立場架啦 由一開台嗰陣 就已經會串政府 鬧黑警 講六四 大家都知佢係企喺邊到 完全唔明有咩好狙擊

有啲kol以前本身少少奶共/係港豬嘅 依家突然走出嚟po 下 ig story 個個就放過晒佢哋 明明呢啲先最令人反感嘅 虛偽到點解唔屌佢哋 而係屌一個一直企喺大眾嗰邊嘅自己友呢？

ching冇得賺嬲到爆炸
笑撚死

要做一個連登仔滿意嘅 KOL 真係難

達哥
想低調少少又屌佢唔出聲
出咗聲又攞返之前啲嘢嚟講瘋狂 loop

大J
公開表哂態被杯葛無廣告接搞到要自己開網店建立個人品牌賣衫又要畀你班撚人嫌三嫌四，嫌貴唔買都算仲踩多人幾腳甚至我仲見過有人屈佢食人血饅頭

又要黃又要識光合作用至滿意

有講錯 KOL表態佢龜縮接人民幣job
佢連機嘅兄弟因為表態撐黃俾佢親手割咗席
所以市民反應先咁大離棄佢

割左既「兄弟」（黎鷹）
黎鷹就真係夠兄弟
講d唔講d，特登唔講達哥衰乜
保住達哥但又俾佢割

黎鷹做咗啲乜？點解當係黃？

合作過 份人係幾好
不過 不了

波台班撚樣想煮死達哥好耐 可能唔抵得人地打機搵到錢

你岩，但係佢想講邊個

其實呢招幾好
唔洗盲反洗版阻住晒之餘, 同fans互動又多左
喺chatroom見到少d垃圾留言 佢玩都玩得開心d

又鬥黄

達同志

不嬲串開

而家咪幾好, 有返以前嘅感覺, 重少左洗版

達哥醒目啊，係唔係黃都好千萬唔好衝出嚟表態，一直接表態就會問有幾黃？係唔係偽黃？係唔係食人血饅頭？
仲要個道德高地要去到聖人嘅level先得，如果唔係又會俾人批鬥，但個聖人標準又係雙重標準嚟，黃子華俾錢去大陸攞景拍戲都無問題，陳奕迅返大陸做節目又係okay，林家謙玩微博又okay喎
唔直接表態反而唔洗煩呢啲

真呀，睇緊resident evil 幾好笑
又多左同chatroom 互動
冇左班小學雞係好事

一路行路
一路講日常野

個班睇開伍公子 kzee hins

外國要人聲援就話唔好理人內政 睇定啲 跟住又話唔好得罪共和黨 香港有事就話想外國人幫手 有良知都要幫 要佢地聲援下就不了 香港都未搞得掂咪鬼理人地 全世界都欠咗佢地

黃衛兵根本點都唔會原諒人 洗撚理佢地咩

全港首個參加罷工 屌警暴 講武肺既藍絲

達狗黃唔黃我唔知，但連登仔就一定係賤種
自己平時就話六四關我撚事，到要批鬥人嗰陣就搬返出嚟屌人唔出聲

而家佢逐個chat睇到晒

政治人物唔去監察，反而走去監察娛樂人物
係咪要娛樂人物咁一論嘴講啲slogan就覺得好有希望
咁揸住呢希望可以有咩實際作用？開心啲？

與其摷返啲舊事嚟講，不如著眼當下可以做啲咩改善下自己好過啦
承認自己無能係需要勇氣既事嚟
承認咗自己無能而覺得難受既人就用自己方式去修文習武啦
連自己都改變唔到既人有咩能力改變世界

早排喺youtube上面見到佢玩hitman speedrun條片
有人喺chatroom問/笑/串達哥係咪上網睇攻略學人地
如果係以前, 達哥唔會咁針對性去反駁

自從早兩年單野之後, 聽得出佢性情大變

你再睇後啲
佢有同返兄弟道歉

商業左係真 鐘意睇佢鳩玩多啲
佢玩人中好好笑 記得佢玩人中6
特登fail 攪到三上唔除衫
全chatroom 暴動

商業笑咗
做直播真係要做聖人同苦行先得

無話佢錯
我意思係佢以前講野做野好似自在啲
而家係驚班觀眾 咩都要諗過度過先講

依家chatroom去得好慢，睇曬唔出奇

比人屈得多，今次真係自己諗又。比人屈睇攻略大受打擊

我諗你調轉咗，佢而家反而直接好多少咗以前擔心觀眾嗌交
好多嘢都直接講，開台時間有返自己自主唔洗吓吓要跟班觀眾
成個感覺爽快好多

引戰狗

唔高調嘅話兒登仔鬼知你做過咩

當日成班觀眾興高采烈，佢咁樣玩自閹

嗰時佢班打手仲好撚惡，屌返人係小學雞

佢根本早幾年已經極度怕死，當正自己有得上位做大明星咩

送返一句人中 學返嚟嘅台灣話畀佢：達哥沒有卵蛋

不過只要達狗唔係藍就ok, 唔通睇光頭J攤屍咁攤喺度自己同自己講嘢咩，悶撚過中學阿sir講書

高調又會話做show

通常都係卡關狂死之後
跌落地拿返咋沙,之後唔知
-6定真心勁一take pass
佢就牙擦擦咁講點呀睇到未呀
班友就好串好串咁覆

我就覺互動式開下玩笑
唔覺真係同班人嘈交或者串班人

上次叫佢蔡思貝唔應人

Krispy代打
啲qte 可以講住野玩其實真係幾勁

依家睇左幾集 resident evil ，
初初睇第一集以為達哥好串，
慢慢都覺得係friendly 果隻同兄弟講下笑

咁做中銀係咪全部都藍絲？

如果你一家大細靠你一人獨力支撐
做藍公司搵食都情有可原

大佬達哥係窮人要辛苦養家咩
以佢嘅知名度 唔靠中資都夠發達
係佢奶人民幣啫

十點五十分照話 十點半

勞工署幾多年前

唔係好多年前啫

你訓咗幾多年

[url]
[/url]
5月前

唔關反送中前後事
做仆街政府嘅廣告就係仆街

五月前都有死罪，明明果陣後生仔仲喜茶海底撈，達哥拍個廣告鼓勵下年青人搵工就萬惡

ok, 公務員全部賤人， 原來612前已經有咁既意識

幫垃圾政府唔係仆街係咩？

唔抵得人有廣告搵

邊行邊講野仲要對答如流,自問唔得

唔好又偷換概念開地圖炮

1）唔好屈我 我無屌公務員
2）佢有得唔接廣告佢大撚把收入 唔撚洗養家
3）佢係公眾人物 唔係公務員 性質唔同 唔好偷換概念

幫政府？ 點幫到政府？ 幫勞工處令多啲後生仔搵到工

有香討波台狗死撐
佢更加證明佢係藍

係你自己話幫政府做野就仆街，你無講過公眾人物三隻字，係之後先講， 點樣偷換你概念呀

幫政府洗白 改善年輕人對政權嘅形象

見你反miss pun email以為同路人 原來係咁既人

因為達哥係公眾人物而唔係公務員

洗人畫出腸嘅咩定係你攞白卡所以有理解能力障礙呀

垃圾仲有人睇

你無以此為論據 事後先講再話我偷換概念 一早口齒不清話幫政府賣廣告就死罪， 612前明明大把後生仲上大陸娛樂，連共產黨都唔覺有威脅，何況香港政府，但達哥就係死罪，就算係今日都大把後生考公務員，但達哥612前賣個個展翅廣告就係死罪

你係偷換概念 因為你用公務員同個KOL相比
開地圖炮打其他唔關事嘅人

我問返你 按你邏輯
公務員有黃
又係咪可以推去話林鄭同三司十二局都黃唔好鬥黃？

無得咁樣屈人架

612全民覺醒
佢果三個月死咗去邊呢

大J借高登上位 本身係過街老鼠
都表態即刻反彈
佢係最有影響力網絡名人 佢係最應該出聲
大丁講得啱KOL有公眾影響力就有社會責任

三個字 連衛兵

支付寶 天貓 完美世界

奶全民抵制嘅支付寶同天貓係咩玩法
指出佢收人民幣滅兄弟聲
就叫人連衛兵 用呢三隻字人格謀殺搞分化
你講得出連衛兵 呢三個字 你就係五毛

點解會有人咁無聊浪費時間係網絡上搞罵戰？
贏左又點？
唔覺好浪費自己時間既咩 ？

鍾意你咪block

估唔到開返直播, 之前講到完結, 送別.

即係你唔否認/否認唔到

反省下自己既人生目標為左咩啦
係網絡上贏左場鬧交有咩用？

都好，班小學雞走晒去睇大j，試當真呢啲垃圾就啱

推 繼續比多啲人睇盲反係咩質素

撐達等於藍絲
屌你on99

你地個大j都話達哥係黃啦

佢有黃過咩

再推

啱架啦繼續盲反啦
推多啲比其他人睇
愈見到你班盲反點老屈就愈多人知真相

再推

引用網典大量證據 點樣盲反？
俾人捉到反送中後為支那廣告滅聲

連幫佢剪片嘅兄弟都睇唔過眼棄佢
大J話幫佢俾解約金

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

屌
原來遊戲台啲人咁撚On9
仲係度罵戰
Cls

幾多歲呀

你覺得香港人會用支付寶上天貓商城買嘢課金玩完美世界M ？

無

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

我有證據 你無

(林氏兄弟)

六四表態及反送中條例風波

2019年6月4日，當天適逢六四屠殺三十週年，達哥在當晚直播中竟然隻字未提六四事件。雖然有眾多兄弟在chatroom不斷洗版留言「8964」等字句，但遭到達哥刻意忽視，有不明連登會員稱大部份兄弟被chatroom管理員tat_tank無理刪除其留言及禁言五至十分鐘，疑似受到達哥指示打壓言論自由。到了6月5日，達哥直接取消FIFA新聞時段，改為直播Mortal Kombat 11，被大批觀眾諷刺為龜縮，不敢正面面對事件。同一時期，香港正處於有關《逃犯條例》修訂風波的爭議，而達哥在其FIFA新聞時段中居然一直未有提及此事，亦進一步引來質疑。

達哥一直有在直播時段嘲諷支那及港共政權的習慣，自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘，於雨傘革命期間甚至暫停開台兩星期以譴責警犬屠殺香港市民，故5月以來無故的滅聲行為引起兄弟公憤。有兄弟直斥達哥打壓言論自由，為了討好支那金主不惜出賣良心，更有極端兄弟將達哥與著名支那反民主分子李力持相比[37]。部份兄弟感慨達哥昔日常掛在口邊的「導人向善」、「正氣」猶如笑話，成為了自己一向鄙視的「偽善者」。[38]

一齊推 等多啲人睇清佢真面目

期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。

係

彪 今晚有冇重心

再推
多謝你做倒子比多啲人見到盲反係點
某程度上達叔又去番3-4000睇其實都係多得你班盲反老屈
令愈黎愈多人知道真相

推

及後，應亞洲電視子公司亞洲心動娛樂邀請，與副總裁林文龍拍攝新節目「今晚有牌打」，節目前傳已上傳至亞洲心動娛樂Youtube Channel。[48]

繼續鬥

唔好理佢啦 呢啲人追擊中共唔見咁勤力

已block

我有網典證據 你無
點盲反有晒搜證 佢講過嘅說話cap咗圖
佢嘅賣港廣告亦有紀錄
唔係一句盲反就當無發生

你想證明人地盲反 就係要反證
但係你無

其實佢幫緊我地令更多人知達哥點比人老屈
只不過佢自己唔知咁解
所以我梗係老閪都推

我69已經有開手足消息post
仲有澳洲線印度線
TVB戰線做齊

冇問題 唔想鬥黃

我做得多過你啦 仲想批鬥我

我有手足消息Post
起底撐警撚
又有打國際線

你睇吓你自己咁耐只係開過無人理嘅廢post 人中之龍邊個好打啲

唔夠人嘅證據講

他又在留言上罵網民為「引戰狗」，留言：「請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！」結果激起民憤，「達粉」紛紛棄他而去，失望的連登仔更在討論區開帖：「再會，達哥」！[47]

及後，應亞洲電視子公司亞洲心動娛樂邀請，與副總裁林文龍拍攝新節目「今晚有牌打」，節目前傳已上傳至亞洲心動娛樂Youtube Channel。[48]

達哥是無辜的

我出面做過咩洗唔洗話你知
定係你想我自爆

佢幾時會有直播？想睇

唔係開個幾個post 講幾句字就好巴閉㗎

(林氏兄弟)

點俾人屈呀 我地連登逼佢接廣告？

佢自己自由意志
選擇咗滅聲
選擇咗天貓支付寶完美世界M
咁就係佢嘅問題

有完整紀錄證據 唔係屈佢

(林氏兄弟)

唔止鬥黃
原來仲鬥埋多開post

師兄咁你明班盲反係咩質素啦

Btw再推
又一例子比人見識到班盲反

你呢一句已經鬥咗黃 不過一起底就現形

Thanks btw
雖然你唔會明你幫緊達哥

支持達哥

達哥真係好撚慘
咁樣俾人盲反

咁你又鬥黃 批鬥我唔夠黃

係

唔止玩BIO1講武漢肺炎

其實玩莎木3已經有講武肺

好過你咩唔做去批鬥人

我有理有據
(林氏兄弟)

你無

鬥黃鬥到傻撚左
覺得佢藍咪唔好睇囉
Quote到水蛇春咁長阻住討論

你講邊個鬥黃？ 你一定講緊呢個

鬼知你有開post咩 邊似得你淨係識起人底

做人做到你咁 肉撚酸

要留意佢fb呀
最近變左不定時

同埋chat room 氣氛好左好多 無再嘈交 達叔多睇左chat room 多左好多互動 間唔時又會活動送下野

我錯了
唔敢再係遊戲台開Post

條友癡癡地線 ，開多兩個post 當自己大帝
出晒名

唔好再開達哥po

「師兄」露晒底喇 死返香討啦

六四表態及反送中條例風波

2019年6月4日，當天適逢六四屠殺三十週年，達哥在當晚直播中竟然隻字未提六四事件。雖然有眾多兄弟在chatroom不斷洗版留言「8964」等字句，但遭到達哥刻意忽視，有不明連登會員稱大部份兄弟被chatroom管理員tat_tank無理刪除其留言及禁言五至十分鐘，疑似受到達哥指示打壓言論自由。到了6月5日，達哥直接取消FIFA新聞時段，改為直播Mortal Kombat 11，被大批觀眾諷刺為龜縮，不敢正面面對事件。同一時期，香港正處於有關《逃犯條例》修訂風波的爭議，而達哥在其FIFA新聞時段中居然一直未有提及此事，亦進一步引來質疑。

達哥一直有在直播時段嘲諷支那及港共政權的習慣，自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘，於雨傘革命期間甚至暫停開台兩星期以譴責警犬屠殺香港市民，故5月以來無故的滅聲行為引起兄弟公憤。有兄弟直斥達哥打壓言論自由，為了討好支那金主不惜出賣良心，更有極端兄弟將達哥與著名支那反民主分子李力持相比[37]。部份兄弟感慨達哥昔日常掛在口邊的「導人向善」、「正氣」猶如笑話，成為了自己一向鄙視的「偽善者」。[38]

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

在上述種種事件影響下，undergroundDV頻道遭到部份觀眾取消訂閱（由2019年6月4日至7月3日下午約3時，已有1257人取消訂閱，相當於之前總訂閱人數的1%）。

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

宣布「達朝滅亡」

「反送中」運動踏入7月，達哥仍未有正式表態。在達哥潛水期間，不少網絡紅人持續為香港發聲，網民大都會拿達哥作出比較，諷刺他的偽君子個性。直至7月22日，憑反送中條例成功洗底的大J高調籲同業為年輕人發聲，勿為利益埋沒良心，甚至揚言會為因此而損失利益的人負擔解約金，獲得不少網民及同業支持和呼應[43]。然而達哥卻在同日以發爛渣形式在Facebook發文，指責自己的舊支持者，又單打其他網絡紅人，令舊支持者進一步死心。[44]

2019年7月21日，元朗發生「元朗西鐵站恐怖襲擊」事件。翌日潛水多時的達哥終於上水，在表達對元朗事件的憤慨之餘，同時更嚴斥一直指罵他的網民，直言「你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？」，又稱「我推咗幾多Job我係咪又要出post話你知啊？」，質疑如果大眾需要的是「咩都攞出嚟做show先叫有做野」的KOL，自己確實並非如此。他又表示「我出post香港問題就即刻解決我義無反顧，你寫好畀我直出都得！問題係我亂出post只係幫需要出嚟被問責嘅人spin個風向去我度咋，你明唔X明啊！」不過大批網民通通不買帳，更直指達哥用詞全部「戴晒頭盔」，有網民更將其字眼與其他支持反送中的YouTuber聲明比較「你睇達狗寫『差佬』，人哋寫『黑警』，高下立見。」 網民認為他以發爛渣形式在Facebook發文，指責自己的舊支持者，又單打其他網絡紅人，令舊支持者進一步死心，更有忠實粉絲怒燒印有達哥Q版肖像的遊戲卡，以示對達哥的徹底失望。[45][46]

真，
我去返財經台算

起碼我無接中資廣告

跟大佬搵食

迖狗

唔係藍就唔好睇咁簡單
係要據理力爭去指責先會有改善

正如周柏豪食兩家茶禮要俾人屌
達哥一樣唔會有特權

靜靜地自己睇算啦 有咩開台時一齊傾啦

佢個名黃

無出過名

我有網典搜證

係基於事實討論

你駁唔到就人格謀殺我有咩用

佢始終係自我審查
社運期間收完美世界支付實天貓嘅錢
然後冷處理再靜雞雞試水溫復出

網典有證據 好公道
(林氏兄弟)

睇佢玩完美世界 ？

睇去大J 報導令到多咗人轉黃
大埔救過學生

再對比返達哥就繼續完美世界

咁邊個值得「批鬥」？你又講唔出例子

講佢做錯嘅事叫佢道歉改善就等於批鬥？
佢係聖賢唔會犯錯？

作為全港最大影響力網絡人物
錯就要認 打就企定

反送中仲叫人去玩完美世界M
仲要咁多後生仔睇佢
佢唔知自己有問題咩

我呢句邊有起底

你上面自己爆響口講呢句批鬥我

我明明係受害者

你講自己呀藍絲

好撚正 以為自己追擊緊人點知原來幫人宣傳
你睇下 又吸引到人睇問幾時直播喇

真心多謝你
麻煩你繼續推落去
比多啲人見識到盲反點老屈

真，冇睇佢好耐
原來玩緊re1，而家搵想返嚟睇

咩著成間公司呀，點只一家
諗野成熟d啦

經典game好正
以前細個有玩但無爆 大個睇番佢玩當自己爆左

個留言咁撚假

睇達哥咁撚出名嘅人會唔知時間咩on9
你會唔會上連登問人今日星期幾？

有圖為證有網典做文字紀錄 點樣屈法講清楚？
你講唔出理由 反駁唔到就即刻無屈

咁呢個廣告係咩事呀請問？

呢個係玩具台反我嘅人
又扮想睇

笑撚到肚痛

多謝你
繼續啱架啦
你又成功宣傳到令上面又有個人想睇喇

On9 佢以個人名義接廣告
錢佢一人袋晒

佢間手遊公司個合作對象抄過一拳超人

佢唔係想睇 佢係盲反我啲私怨撚黎架咋

你中意啦
反正你幫緊達叔宣傳我梗係老閪都撐你啦
最緊突破3800人睇就上4000唔知有幾多個係靠班盲反宣傳架呢

quote左一大堆reference話達哥呢樣個樣 結果柒左駁唔到人個D就扮睇唔到

真 玩hitman破防都唔理

佢本身就有完美世界M果十幾億支那人市場做觀眾

果個私怨撚我有證據

話你on9驚你嬲
睇開其他人bio直播又周圍同人講咩

你睇吓你自己咁耐只係開過無人理嘅廢post 人中之龍邊個好打啲

你起我底先呀白卡仔

又話博出位

reply緊再上一層

師兄係咪覆錯人

一陣佢又話你係佢私怨撚架喇

唔是好想直接覆佢

Same

無柒過唔好意思

有邊個reference你係駁到？ 接近40個sources
你可唔可以舉到40個reference 證明佢唔係為人民幣出賣靈魂

兩位兄弟離開佢 一個fifa隊友 一個後製
兩個佢現實中嘅朋友都指正佢 仲死撐

因為無人駁到我
佢做咩要反送中期間
接完一堆支那廣告唔發聲
人地街頭抵抗暴政佢就完美世界M

有網典咁多證據你睇唔到？

64關香港人撚事咩

咁就唔係達哥啦屌

支持達仔
少咗啲盲反小學雞阻住哂
成個台立即高質返

玩具台私怨撚

人地主力都唔撚係YouTube
YouTube 佢用黎做廣告同精華
你真係做媒都做得專業啲啦唔該

冇興趣知

直接表態嘅黃店未又係俾人屈偽黃食人血饅頭，唔直接表態好過囉
繼續屈達哥啦，而佢就繼續開台WFC你呢班傻鳩

熱狗五毛負面撚confirmed
批鬥人屌中共唔夠出力

原來自己無出過力

兩位兄弟離開佢 一個fifa隊友 一個後製
兩個佢現實中嘅朋友都指正佢 仲死撐

無人駁到我佢做咩要反送中期間接完一堆支那廣告唔發聲 人地街頭抵抗暴政佢就完美世界M

有網典咁多證據你睇唔到？

拉

有網典咁多證據你睇唔到？

達哥之前直播話自己44kg
有冇人計下佢BMI幾多

達gor

想縮？
推呀
繼續幫達哥宣傳
比多啲人見到盲反係點

推

肯定嚴重過輕個隻啦

一向啦 班小學雞最撚惡

已經完全cls

串過碼頭咕哩

我有證據你無

大J叫你地唔好追擊達哥
大J係五毛熱狗 好耶

大J有入電莖總會？

理解能力0分

係啊係啊
達哥好好睇啊
多謝晒你幫手宣傳，有fifa直播記得睇啦

只要你推 好快1001就會潛
唔推
我就一直有證據有圖
俾人睇到佢點出賣靈魂俾人民幣

咁證據確鑿 達哥加入政府同建制嘅電莖總會

俾人投訴有咩問題

快啲推完

琴日睇咗5分鐘達哥個live 已經講咗幾次武漢肺炎
留言係咁話報咗國安

達哥勁好笑

果然係打手 放假料

真
越放越好笑

條大腸開始蠕動

真
真係好好笑

大佬做媒都改係個對白啦

你第一日識連登仔？
利申：日日食M記，用支牛，彩連登仔都傻

唔好縮啦
拉乜姐
咁撚有料咁多「證據」怕咩比多啲人睇

推呀

靜靜地收人民幣 痴住CGA

好 快啲1001

CGA 電莖總會

鳩硬當初指正達哥係好有道理

唔該晒

好心你條毒撚除咗玩Figure，多啲留意吓周圍啲新事物啦
豪哥都唔撚識
豪哥份人就係咁，最鍾意周圍引戰越亂越好

咁多「證據」，真係大發現啦

型到跌渣，希望搵人幫我寫入網典

不表態逃犯條例和六四事件 編輯

2019年6月4日，有觀眾指達哥於每晚直播上完全未提及64事件及反送中修例和要求他就事件發表意見，但他沒在直播時段表達意見。引起了部份觀眾不滿，繼而於直播時段洗版和要求交代。在6月6日，達哥在Facebook宣布無限期休台。[3]支持和反對達哥的觀眾爆發罵戰，支持達哥的觀眾表示根本不需要強迫達哥表態。而不支持達哥的觀眾就指不是表不表態的問題，而是作為一位公眾人物，每晚都會講新聞，無理由如此大事連提也不提，並指「其實大家看達哥多年都清楚他的立場，最令他們生氣的是視而不見，好像當初的達哥已經消失了」。[4]

6月13日，達哥在Facebook發帖表示「一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！」，不過仍有觀眾認為這句說話沒有明確表態，或覺得這模稜兩可的說法是怕得失不同立埸人士，因此沒能停止網民和觀眾對他的批評。[5]

7月22日，達哥在Facebook發貼夾雜粗口回應一直沉默的原因，以及講述對元朗暴力事件的感受。指出他一直以來被人指責其實心裡也不好受，稱其因受事件牽連而推了不少工作。他又說就算自己出post回應對事件也沒有幫助，反而需要政府、警察做事。對於元朗打人事件都感到十分氣憤，他希望大家都關注於事件上，並不是把憤怒轉向自己。並放上一些網民惡性攻擊留言的截圖。其不但沒有令到事件平息回覆，反而令網民兩極化，支持達哥的人就指這已經是網絡暴力，有時不說出口並不代表沒有關心事件，好像之前一些不利自己的事件都是去到最後一刻才作出回應。而不支持達哥的人就指達哥作為公眾人物絕對有他的影響力，而且一直都是因為他敢言才支持他，覺得他今次必須要出聲。而其後更有不少網民於貼文中與達哥進行相關罵戰。達哥反擊回應指「日能日吊達哥好有用呀？」[註 1]，「非常好! 使唔使教埋你點樣 UNFOLLOW ?」[註 2][5][6]。

7月24日，達哥更上載影片，稱「達朝滅亡已成真」，指自己苦苦經營的頻道，於一夜之間流失大量觀眾，並為答謝仍不離不棄的粉絲贈送禮物，被不少人指達哥大玩分化，送禮如像民建聯蛇齋餅糭的低級手段。內容尾段又指觀眾多未必就是好，暗諷不支持他的觀眾。同時他又在留言上罵網民為「引戰狗」，留言：「請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！」結果激起民憤，不少「達粉」紛紛棄他而去，更有失望的連登用戶更在討論區開帖：「再會，達哥」。

做假料就係五毛打手

黑警都有道理
反達同黑警connect埋之後屌人唔表態，真係垃撚圾

64關香港人撚事咩，大6仔死開啦

佢都唔撚係警察

佢都明顯黃

64係為反中共都唔得？

咁69 612 關香港事啦掛

起碼我有真證據 你就俾連仔親手tag做假料

一開頭想批鬥我唔夠黃

點知圍晒爐都無位入我

鳩硬sir係黃
你應該真心弱智

唔該晒 我幾驚十連俾人ban

佢除咗玩膠
仲有好多文宣

師兄幾時去清算埋美國大選班盲反拜登的五毛打手？

唔好ban呀
等緊你幫達哥宣傳同比多啲人見識下盲反係點

波台狗講嘢唔係以為有人信

我有證據 你無 呢個係最大分別

唔得
邊個幫支那人平反就係五毛打手亂搞關係

都自爆左啦
仲扮君子咩

我覺得唔洗爭
我份人最公道
我講的先係證據

有證據繼續睇唔到

達哥今時今日直播講武漢肺炎同721，隨時因為咁而被封殺。其實連登有幾多位勇者夠膽咁樣做？

我有圖有新聞報導有維基

你呢 鍵盤

講咗幾年啦 佢宜家接晒啲支付寶天貓廣告
先開始講呢啲

你啲證據咪又係用鍵盤打出嚟

我以人格擔保達哥係清白的

有圖喎屌你 圖係用鍵盤打出黎？

你講緊你篇假新聞呀？

黃衛兵最鐘意就係鬥黃，係連登真係講多都哂氣
最近因為hitman先睇返達哥，講打機真係佢最好睇
以前都有unfollow佢，不過覺得其實係咪太嚴以待人，寬以律己

你放假料
俾連仔親手tag做五毛放風打手
有咩人格

係呀 所以我都俾班打手圍爐鬥黃

按你講法你應該幫我屌佢

是旦搵幾張圖合埋一齊就叫有關係
我夠話你飲東江水+你係黃皮膚+黑頭髮=中國人

吓屌你 佢自己入去做電莖總會高層

再推呀

快啲推爆佢啦

400再努力

快推爆佢完咗佢

=黃子華講緊尋找仆街的故事
將個標準定到最高，人人都係仆街，咁就有得睇人仆街

咪縮啦頭先唔係好撚把炮好多「證據」架咩
繼續反達哥啦比多啲見識下盲反同埋幫達哥宣傳下啦

做電莖總會無問題？

電莖總會有政府撐腰，而佢地搞嘅CGA
同屎家軍細B屬同一個利益集團

宇Ching

咪貼晒囉 係喎你係叻哥所以睇唔到

快啲推啦

我上面咁多證據 你文盲實睇唔到啦

400個cm唔知有成功吸引左幾多人睇呢
多謝你呀達哥過唔過到4000人靠你喇

支持香港電競好事嚟

在6月6日，達哥在Facebook宣布無限期休台。[3]支持和反對達哥的觀眾爆發罵戰，支持達哥的觀眾表示根本不需要強迫達哥表態。而不支持達哥的觀眾就指不是表不表態的問題，而是作為一位公眾人物，每晚都會講新聞，無理由如此大事連提也不提，並指「其實大家看達哥多年都清楚他的立場，最令他們生氣的是視而不見，好像當初的達哥已經消失了」。[4]

到了6月5日，達哥直接取消FIFA新聞時段，改為直播Mortal Kombat 11，被大批觀眾諷刺為龜縮，不敢正面面對事件。同一時期，香港正處於有關《逃犯條例》修訂風波的爭議，而達哥在其FIFA新聞時段中居然一直未有提及此事，亦進一步引來質疑。

達哥一直有在直播時段嘲諷支那及港共政權的習慣，自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘，於雨傘革命期間甚至暫停開台兩星期以譴責警犬屠殺香港市民，故5月以來無故的滅聲行為引起兄弟公憤。有兄弟直斥達哥打壓言論自由，為了討好支那金主不惜出賣良心，更有極端兄弟將達哥與著名支那反民主分子李力持相比[37]。部份兄弟感慨達哥昔日常掛在口邊的「導人向善」、「正氣」猶如笑話，成為了自己一向鄙視的「偽善者」。[38]

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

推呀
不過其實你拉都無用因為我book mark左你
你下次出post所有野只會loop多次
以後淨係可以幫達哥宣傳

香港電莖= 政府利益輸送集團

電莖總會有份幫楊全盛搞智慧燈柱

繼續覺得係宣傳

根本香港無人唔識佢 宣咩傳

快啲推爆佢 就唔會再有咁多打手圍爐

啱呀 咁你拉乜姐屌

我拉你推

你只需要幫我斷十連就係最好嘅幫手

屌那星，啲死毒撚勁撚煩鳩
開J Figure post打幾句口號標語
當正自己付出得好多咁

ching你不如乖乖地認唔抵得人地有得賺你冇得賺嬲嬲豬

人身攻擊 係底層呀

我唔會要人民幣唔好意思

賺唔到咪唔會賺囉

電莖總會點幫智能燈柱啊？
慕容條傻仔啲片都好都貼出嚟

師兄驗吓腦好無？

我以事論事

死返去玩原神啦傻閪

有原神支那人攻擊我更加代表我方向正確

玩單機啦原神仔

咁同達哥加入建制電莖總會有咩關係？

咁同佢推廣中資有咩關係？

選擇性失明 明明大把反共post都要俾你批鬥

再拉

點呀唔玩原神嘅

好撚柒
駁唔到搞到要即刻轉話題

我話「屌那星，啲死毒撚勁撚煩鳩
開J Figure post打幾句口號標語
當正自己付出得好多咁」

你係針對我邊點反駁呢？

就只係人身攻擊 同達哥收中資錢呢個主題無關
駁論最底層

同埋我有大把反共post你故意唔提

人格謀殺

嘩 好撚勁啊 好撚威 咁就叫抗爭咗

好過你分化放流料

你最威有官方五毛認證

拉拉拉

我只係陣述事實咋
咁你事實係廢
開post好撚威？

屌，仲鬧緊交

我相信觀眾嘅眼睛係雪亮，
支持達哥

你呢啲咪盲反
反共post過千正皮都好過你放流料俾連仔話係五毛

我放流料又唔關政治事
連登唔玩得膠嘅 咁你咪叫人bam鳩我囉
我又唔似得你咁 要係網上先拎到成就感

好鬼癲尋日嘈到依家
係太得閒定達哥殺咗佢全家

TBB MV事件咁都唔關政治事

俾人tag咁係五毛就係五毛

當連仔都咁tag你 講咩都無用

假到死

連仔話無法確應真實性
無話過我係五毛喎
哦 你放流料 你係五毛

唔該晒你幫推

你放流料就係五毛

唔好意思 我無俾admin tag過

仲要cap圖都有

拉完再拉

一拉再拉

啱啱睇返re1
好過佢停直播之前，記得嗰年幾佢打機好hea
通常聽完Fifa 嗰一個鐘就唔睇

條友癲左

其實我本身唔撚理達哥

不過有follow開你啲財經人生道理post 先會發現呢個洗白post

人哋話屌你老母 你係咪要俾老母佢哋屌
俾人tag咁又點？人哋覺得點樣關我撚事
你當連仔係乜水？就算係佢tag我咁又點？

點呀原神垃圾支娜人

你第一句想表達啲咩呀on9

放假料帶風向 點同屌你老母四隻字比呀

我講屌你老母 唔通又要俾Admin tag?on99

多謝幫斷十連

扮咩唔care啊，明明咁肉緊嘈到面紅耳赤，大方認咗佢仲好

拉極都仲係頭嗰頁見到個post

點面紅耳赤呀 你又唔係面對面 on9

唔重要最緊要唔好上熱門最頭

同埋快快手1001封post就夠

你地覆得密啲就更好

其實你有冇睇過d post既內容？
有冇諗其實我係笑鳩緊班盲反傻閪

我網絡傳心師

無盲唔盲反架 一隻抄襲作品 中港台都俾人屌爆

難怪俾連仔點名流料風向撚

阻住重要post

一人一個抵制安心出行嘅方法

笑撚死

【疑似國安法又封網？】香港似乎上唔到 臺灣促轉會 網站

上唔到熱門頭就得

感謝你有留意我d 財經post

我和連仔之間的打情罵俏，關你啲外人差事咩

覆黎覆去得你一隻打手

結果所有人都知佢係政府旗下組織有高層位置

仲收中資錢賣垃圾廣告

咁你快啲推爆1001封呢度

Sorry to disappoint you but...
唔知今次又吸引到幾多人睇達哥呢
500個cm有10%人睇已經50個
好快上4000人live

On9 俾人話係五毛風向撚

人地得撚閒同你打情罵俏

講埋啲嘢唔經大腦

網絡傳心師

結果一大論都駁唔到
電莖總會係政府機關 達哥賣中資廣告

推呀唔好比佢停

仲掛抄襲係口
我仲以為過左咁耐d傻閪終於會明係兩回事黎

都唔係最頭

係就快啲1001封post 我想你幫手

得兩三隻打手覆我 有幾多

拉 一半喇

拉 樓主返財經台啦

500

上到熱門仲唔夠咩
500個cm有一個你推架
正今晚有覺好訓
訓醒聽日開post2繼續討論
到時記住入黎幫推做例子比人見識下盲反係點呀

好

香港喎 不嬲都係屌人最出力
唔黃出口黃出面就係藍
黃出面嘅就做乜都無問題架啦

ching平時係咪連東江水都唔飲，走去買外國出產樽裝水飲

本身無人唔識達哥
係人都知佢自我審查滅聲
大J就係因為呢件事先洗底
根本多人討論唔會影響到佢

係你以為多人討論=多人睇

點盲反

只要你破解唔到網典同維基百科

係無用架

唔洗講喇你
繼續推啦推多兩推真係上熱門頭喇

諗定聽日新post點出醜幫達哥宣傳啦

你唔好FF啦

一打開 每一頁都有完美世界M

邊個義士會鍾意呢隻抄魔獸嘅拉圾遊戲

就係你地呢啲知名反黃打手

上面幾隻俾我捉到證據

係人都知佢有問題

電莖總會點係政府機關啊？
貼慕容公子就當係證據
人講乜就信到十足，佢係你偶像啊？

電莖館有林鄭喎

見唔見到楊全盛

智能燈柱負責人

今次你點兜

你住既香港都有林鄭同楊全盛，唔走係咪即係奶共

依家好睇過以前
以前可能太多人睇 觀眾年齡層太廣 好多野都就住就住

而主席周啟康 就係CGA負責人
細B老闆 ，屎家軍撐腰人

無得再偷換概念架啦你

達哥唔係市民係CGA：電莖總會高層

電莖總會=CGA =屎家軍上頭大佬

喂，唔係諗住1001就停呀嘛
反達大先鋒點做嘢

快推啦 我一個人邊夠快

條MK仔有做資料搜集架

屌 佢做電競會長和電競總會幫手整智能燈柱有春關係咩

達哥做理事
點會唔知 CGA嘅黑幕呀 開會見到周生楊生仲有得扮無辜咩

屎萊母撐黃架
佢有份搞文宣
你又當黃絲係condom喇

證明達哥知道自己幫建制組織宣傳同決策

佢係理事之餘大量出席CGA活動

最重要嘅周啟康同楊全盛都係建制嘅
咁你仲加入高層搵中資錢

除夕倒數唔關電莖事
政府唔招標批咗錢俾CGA搞活動

而且CGA 無經招標就攞到電莖音樂節嘅資金

啲錢係納稅人俾

達哥做高層點會無份

屎家軍親CGA親政府

夾公仔謀取暴利

黃藍是政見 黑白是良知

佢扮黃又點 一樣搵打手吹風圍大丁
大丁咪一樣去示威遊行一樣救咗街坊手足
點建屎家軍批鬥大丁無問題？

咁計法係咪返中資公司都係奶共

咁可能人哋想深入敵陣刺探軍情啫
正所謂我不入地獄誰入地獄
唔通淨係識匿係網上出post玩消極抗爭當精神勝利法咩

係喎
真係大發現啦！

CGA就係政府操控嘅機構
提供利益俾屎家軍壟斷所有廣告贊助操控網絡風向

用中文都係奶共

吓你打工仔有得去董事會投票？

達哥係理事
有份決策喎
圍標私吞公數點會唔知

有本事搵中資錢有咩問題啫
唔通靠人形蜈蚣玩內遁環咩？

駁唔到咪駁唔到囉

連登黃條bar太高

見過佢真人
影過相 要求咗佢做啲野 後尾個個都走埋去影相
都唔見佢會托手踭或者擺架子
其實唔講野就唔代表啲咩 唔明點解啲人咗針對性

偷換概念無用

因為用中文
唔代表有接共企廣告

又唔代表去政府機構做高層

更唔代表有私吞公數

私吞公數搞垃圾電莖音樂節又點計？

佢有份決策

周啟康對落嘅成員就係CGA管理層

用中文就同奶共冇關係
個會有奶共既人就代表會入面所有人都係奶共

唔講＝藍
講＝偽黃人血饅頭
講定唔講都係俾人批鬥，鬥到死晒最開心

你幫鳩硬sir洗白就肯定係奶共

唔駛理果兩條友啦
起下底就知咩事

因為奶共嘅人決策
1）佢地加入電莖總會收政府錢 有利益關係
2）達哥為CGA高層 就對決策有責任
3）明知係建制組織都加入 有林鄭 楊全盛 周啟康你都加入 仲要助長屎家軍批鬥其他黃KOL例如大丁 無出過半句聲幫過大丁

唔好偷換概念

因為佢嘅管理層私吞公數 操控網絡風向

CGA正仆街

你貼而家嘅高層變動有咩用

最緊要係屎家軍強勢嘅時候佢係CGA高層

熊仔頭上達哥個打牌節目都話達哥係最無辜果個
話達哥成日比人屈

冇睇好耐

1) ching心聲: 佢有錢收我冇，好嬲好嬲
2) 有幾多個高層？佢一個人可以話晒事
3) ching心聲: 香港唔準搞電莖！因為話事班人大部份建制

完美世界 支付寶 天貓商城

呢啲廣告係市民逼佢要接？

唔係得一個咩
頭先望過下佢開嘅post，原來不定期開post搵嘢批鬥
今期到達哥

人哋反政府仲可以賺到政府錢咁代表佢有本事
明買明賣做生意賺錢有咩問題啊？

仲有訓咗無睇，大丁交代咗三十萬食咩沙律未？

佢係理事 即係對所有CGA嘅黑幕操作完全知情
而且幾千萬利益輸送佢都無可能唔知

原來慕容真係你偶像嚟
係咁狂貼佢啲片幫佢傳教？

非打手

但至少調轉角度講番句公道

佢當時發脾氣唔好睇既，但比人迫既係佢，佢嗰時壓力始終得佢明

有人話補獲，但藍既永遠打唔出呢啲說話啦，香港都發生左咁多事，而家言論空間都冇，仲狙擊達哥做乜鬼

利申：好少睇達哥，係hitman呢啲先睇

佢好開心嫁，平時都無人理佢嘅垃圾figure 毒撚嚟
而家咁多人同佢傾計喎，梗係想繼續講啦

其實我都係figure 毒撚

佢唔係賺政府份人工咁簡單

佢係有份將納稅人嘅錢私吞！
垃圾電莖音樂節係利益輸送

有人送錢俾你都唔要既話會唔會傻豬左少少

你無視時間觀念

只要佢過去幫過政府就係幫過

依家CGA收皮屎家軍解體又點？

一個黑幫換高層 代表以前做過嘅事唔係犯罪？

其實你係咪覺得全世要陪你癲一齊攬炒先滿意

人身攻擊 係反駁唔到達哥奶CGA嘅問題

你係底層 無用嘅發言

公務員都係幫政府做嘢喎，全部都藍？

廣告即日拍架咩？小朋友真係小朋友
何況佢之後都避哂支那job，大把youtube接支那job又唔見你個傻西咁狙擊？但我唔會怪佢地，因為靠黃絲財力，係只可以短期內穩定到收入，你咁介意既話，大把youtuber而家都接中資藍job你又唔講？

你知唔知道你捐一個月人工都唔及呢堆youtuber接少一個job呀？更何況你呢d鍵盤戰士點會捐
我真人識黃絲都唔會鬥黃，係班社會垃圾先會鬥

已block
又無point又煩到仆街，無point都算，係咁重覆洗版，弱智仔咁

屌那星，師兄係咪曲線宣傳慕容嫁？
係咁狂貼條弱智仔啲片
人哋唔想知你哋香港人啲野啊

我有表態先

同埋人身攻擊一切無效

我玩唔玩figure 達哥仍然係CGA高層
有份利益輸送吞納稅人嘅錢

所以咪一早叫你認人地有得賺你冇得賺嬲嬲豬囉
呢個世界係咁架啦，你係咪仲返緊小學？

其實做f點樣界定？邊個界定？

納稅人嘅公數都吞埋喎

上咗熱門好波

係打手唔死心 我反政府又CGA

達哥係電莖總會同謀係事實

你肯定「仍然係」？

又偷換概念打稻草人

公務員有權決策私吞公款咩？有權收幾千萬公數？

你又係答我唔到 點兜都無用

CGA幾千萬搞個無人入場嘅電莖音樂節

啲錢係納稅人嘅錢

佢唔會答到你如果推曬支那job連租都維唔到皮咁點算

見唔見古天樂成日接埋啲大陸垃圾嘢嚟拍，知唔知點解唔會有人話佢奶共

原來連登就係你的世界
嗰個人係出面搵條命博抗爭緊
你就匿係屋企仲有心情玩figure吹水
打句標語抽吓水就當自己好偉大

唔係即日拍 即係話達哥一早就奶緊人民幣 一直做戲呃手足

做電莖總會唔係一個兩個job係偷咗我地納稅人嘅錢

幾千萬幾千萬咁吞

達哥係CGA高層會無份？

駁唔到咪Block囉

六四表態及反送中條例風波

2019年6月4日，當天適逢六四屠殺三十週年，達哥在當晚直播中竟然隻字未提六四事件。雖然有眾多兄弟在chatroom不斷洗版留言「8964」等字句，但遭到達哥刻意忽視，有不明連登會員稱大部份兄弟被chatroom管理員tat_tank無理刪除其留言及禁言五至十分鐘，疑似受到達哥指示打壓言論自由。到了6月5日，達哥直接取消FIFA新聞時段，改為直播Mortal Kombat 11，被大批觀眾諷刺為龜縮，不敢正面面對事件。同一時期，香港正處於有關《逃犯條例》修訂風波的爭議，而達哥在其FIFA新聞時段中居然一直未有提及此事，亦進一步引來質疑。

達哥一直有在直播時段嘲諷支那及港共政權的習慣，自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘，於雨傘革命期間甚至暫停開台兩星期以譴責警犬屠殺香港市民，故5月以來無故的滅聲行為引起兄弟公憤。有兄弟直斥達哥打壓言論自由，為了討好支那金主不惜出賣良心，更有極端兄弟將達哥與著名支那反民主分子李力持相比[37]。部份兄弟感慨達哥昔日常掛在口邊的「導人向善」、「正氣」猶如笑話，成為了自己一向鄙視的「偽善者」。[38]

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

在上述種種事件影響下，undergroundDV頻道遭到部份觀眾取消訂閱（由2019年6月4日至7月3日下午約3時，已有1257人取消訂閱，相當於之前總訂閱人數的1%）。

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

咁都叫無point?

嗱提一提你，指控人私吞公款係好嚴重指控，如果有證據唔舉報呢都係有機會犯法律責任嘅
無任何證據呢就小心啲好啲啦

收 CGA咁多錢扮好人

即係呢，大家見你睇野咁撚極端，咪跟你條思路行下囉
仲有想問下私吞公款證據係邊呢？

CGA 證據自己睇

我話CGA 電莖音樂節收幾千萬公數係事實
人地有會議紀錄

新聞都有講係公認事實

你覺得CGA高層會唔知？

致呢位憤青巴打
咁多人反對你既聲音同論點，其實好明顯你係一句都無聽，人地答完你，你又答返同一堆野，不斷重覆，
你唔係想討論既話又何必入討論區呢。
你自己就真係活係自己永遠都是對既完美世界

法國次次一講你兩位偶像大J三十萬食法律和貼慕容唔想知反送中片段，條撚樣就會扮盲睇唔到

嗱，法律嚟講呢YouTube 片嘅內容係上唔到court嘅，你有冇會議記錄同會計記錄文本證據？
涉事嘅人包括邊啲人？有證據嘅不如攞出嚟啦

慕容話係就係
ching平時邊度洗開腦？

唔係我無答 係佢地斷章取義偷換概念
所以無成功反駁任何證據

而我引用網典維基同新聞報導
有證有據
佢地只可以人身攻擊轉移視線

除非佢地證明我啲證據係假
否則我同一樣嘅內容佢地駁唔到就仍然成立
所以我只要同一樣嘅證據
就可以駁晒所有打手

大J打機邊睇得落 催眠到傻

依個真,悶到仆街

ching: 我贏

點解選擇性reply嘅
講咁耐原來無任何指證私吞公款嘅證據？

我嘅證據連傳媒都證實咗

所以我用事實說話
所以二十頁嘅偷換概念都唔會擊破事實

所以我重複講一樣係事實嘅真理囉

等於我講「太陽由東邊升起」俾咗證據

你點駁我都只會講事實「太陽由東邊升起」

SO? 五毛? 藍絲出糧比我? 同你意見唔一樣就唔比出聲?

你唔知咩叫沙津 去Google吓沙津嘅意思
先學人帶風向啦
又批鬥黃營KOL

你睇吓你自己作為達哥打手
比admin證實係風向撚五毛

佢段片有

仲有蘋果有報

佢有證據 你無
懷仔都讚佢搜證做得好詳盡

鍾生都講過CGA利益問題

咁撚大件事得咁撚少人報

法國師兄都幾混亂
你反達指控佢奶共
但原來你平時係睇開慕容、鍾共呢啲人

咁同達哥係CGA高層無關

咁又點

同達哥做CGA理事無關係

證據係咩？冇興趣睇條片你直接講好冇？

我無睇鍾共果段片係蘋果日報呀傻閪

哦，食沙律咪食沙律囉，乜你要用google先識得睇中文嫁？

證明CGA電莖音樂節嘅黑幕

詳情睇片 我唔會中伏

你玩返你地觀眾最愛嘅原神啦

因為 沙律 等於 發夢

你唔明代表你係五毛

咁有冇文字報道？唔想睇片

條撚樣擺到明曲線傳教 幫慕容啲片呃view數

開始屈毛了，ching係咪蒲開cctoy?

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

著草呀 你就擺明發緊夢

大哥你up乜春啊？
拎三十萬去發場夢？

嗱，我講清楚少少先，私吞公款係刑事罪行，唔係youtube或新聞就可以做證據嘅
再加上你段新聞片完全無報道到任何有關私吞公款嘅實證，而你不斷用嚟去指控人喎，你係唔係有實質證據？

佢唔洗呃view 數
1)人地半年前都80萬view
2)佢啲片被逼黃標晒 無收益

呢段文邊度黎？可唔可以俾埋link?

咪就係俾你條撚樣呃呃埋埋呃到80萬view囉
你又知佢啲片全部都黃標？你又係網絡讀心師？

片入面引用咗證據
我無講明邊個人收幾多錢
我只係話CGA高層知情
我只係講緊蘋果新聞內容

成功幫達仔上熱門宣傳一波

佢其中一段片有cap圖證明

盲閪

我點呃80萬view 連登全人口都無咁撚多

佢rose ma條片入面有cap圖

sorry撳錯負皮

係令佢嘅黑幕俾人睇清

邊度啊？你貼出嚟啦
我係唔會禁入去睇佢啲片嫁

貼出黎好冇？

我勸你無任何實證就唔好話人私吞公款啦，你望下出面上咗熱門啦，相關公司職員會睇到你嘅偉論嘅，佢哋追究權利嘅
如果你有實證而無舉報呢都係犯法嘅

咁我貼到點呀咁

你係咪即刻收聲認係五毛打手

就咁話啦

我貼到即係你係老屈

唔好大我 呢個係段片指出

蘋果都有報

你鍾意啦

快d貼好冇？講緊全部片喎btw

佢段片有

仲有蘋果有報

果啲係Google公開資料 MK公子有實證

無睇過片唔好亂講

咁連登咁細影響力，你淨係識匿係連登打抗爭標語託咩，圍爐喊口號當抗爭柒唔柒啲啊？仲有面出嚟做糾察隊

佢呢個青奴 關於CGA就全黃標
你已經收咗皮

悶唔悶啲一條友講足幾粒鐘

實證呢基本上係例如會議記錄或會計記錄
你有冇呢啲資料？

幾時先有文字版本報道？
得呢2個講？其他媒體source冇喇？

又係批鬥同失敗負面主義

加上你吹風

證明撐達哥嘅打手係五毛

你有五毛認證 連仔親自點名

吓 無嫁 你貼出嚟咪貼出嚟囉 又唔係做咗啲咩巴閉嘢

咪講咗條片有quote呀你自己睇啦

唔識Google咩

勁

佢話有實證但又係得條片，個kol自己講嘢
咁樣就指控人私吞公款，我有啲擔心呢位人兄

你認咗我貼到你就係五毛就足夠

片入面有證據

而且係公開Google資料

唔洗擔心人地貼咗紀錄

google已經有

得3條

片都唔識睇咩

你貼唔貼到出嚟？
你吓吓引導人去click 條link，反而似係有商業目的喎

有邊個reference你係駁到？ 接近40個sources
你可唔可以舉到40個reference 證明佢唔係為人民幣出賣靈魂

兩位兄弟離開佢 一個fifa隊友 一個後製
兩個佢現實中嘅朋友都指正佢 仲死撐

因為無人駁到我
佢做咩要反送中期間
接完一堆支那廣告唔發聲
人地街頭抵抗暴政佢就完美世界M

有網典咁多證據你睇唔到？

[/quote]廣告即日拍架咩？小朋友真係小朋友
何況佢之後都避哂支那job，大把youtube接支那job又唔見你個傻西咁狙擊？但我唔會怪佢地，因為靠黃絲財力，係只可以短期內穩定到收入，你咁介意既話，大把youtuber而家都接中資藍job你又唔講？

你知唔知道你捐一個月人工都唔及呢堆youtuber接少一個job呀？更何況你呢d鍵盤戰士點會捐
我真人識黃絲都唔會鬥黃，係班社會垃圾先會鬥

已block
又無point又煩到仆街，無point都算，係咁重覆洗版，弱智仔咁[/quote]唔係即日拍 即係話達哥一早就奶緊人民幣 一直做戲呃手足

做電莖總會唔係一個兩個job係偷咗我地納稅人嘅錢

幾千萬幾千萬咁吞

達哥係CGA高層會無份？

都話係黃標咗 商你老母業

咩keyword?

有邊個reference你係駁到？ 接近40個sources
你可唔可以舉到40個reference 證明佢唔係為人民幣出賣靈魂

兩位兄弟離開佢 一個fifa隊友 一個後製
兩個佢現實中嘅朋友都指正佢 仲死撐

因為無人駁到我
佢做咩要反送中期間
接完一堆支那廣告唔發聲
人地街頭抵抗暴政佢就完美世界M

有網典咁多證據你睇唔到？

你文盲？玩原神玩到腦殘

cls你真係好想人地睇佢條片

係你想睇證據啫 咁想睇咪入去睇

同我無關

你攞唔到出嚟？

其實即係冇？

枱面上無啫
可能枱底下另外袋咗啲沙律錢
分分鐘係有人利用佢分化黃圈

樓主求下你唔好再出達仔post
係咁比人傷害

聽講佢真人好爛口

係咪即係除左呢條片就冇其他"證據"?

你係上文 highlight啲字搵咪有 仲洗人教咩

推你就推啦

點睇都似你亂屈毛係度妖言惑眾喎

條片有引用關鍵證據 on9仔

人地有referencing

又係條片

我無俾連仔tag做五毛

你有 所以你講嘢無人信

我有網典引用超過40個資料來源

有邊個reference你係駁到？ 接近40個sources
你可唔可以舉到40個reference 證明佢唔係為人民幣出賣靈魂

兩位兄弟離開佢 一個fifa隊友 一個後製
兩個佢現實中嘅朋友都指正佢 仲死撐

因為無人駁到我
佢做咩要反送中期間
接完一堆支那廣告唔發聲
人地街頭抵抗暴政佢就完美世界M

有網典咁多證據你睇唔到？

究竟有幾鐘意慕容條片

我要所有人知達哥係做過電莖總會

又做過支付寶 天貓 完美世界打手

你究竟有幾鐘意支娜原神

連仔邊有tag我做五毛喎 又亂屈
學你話齋 你放流料 你仲唔係五毛喎

似乎越嚟越明顯佢係某kol嘅打手或pr，想借呢啲機會打壓同行
再間接透過討論幫個kol增加知名度或獲得實際利益

吹風向五毛

我貼咗達哥親自叫人玩支那遊戲邊有屈佢

點打壓呀 講事實 做錯都唔可以叫人修正得嘅
咁佢咪繼續錯落去

計我話你曲線貼慕容就真 無屈你

係既，條片話係，就係事實

正

一直都係熱門尾上唔到去

得一兩個人敢嘈

係你地不停要CGA 證據我回應訴求點解會邊咗做罪

垃圾CGA 電莖總會 達哥係做過理事 我好失望

達哥呃咗我 原來係做過電莖總會理事

完美世界 支付寶 天貓商城
達哥一次又一次出賣香港

已證明咗佢黃標 咁根本幫唔到佢

屌你地老母屈咗達哥咁撚耐
痴撚線真係, 咁樣老屈都得

係既，宣傳佢d片唔算幫

上到熱門已經夠有曝光率
尾和頭都係一樣嫁傻豬
師兄啲阿Q精神功力都幾到家

唔好傻啦 本身就達哥全連登都識
根本對佢人氣無影響

同埋達哥已經俾人屌咗好多鑊

呢個Post嘅效果只係捧殺
同俾機會人地提佢嘅罪行

識唔識咩叫捧殺呀

負皮一面倒 捧殺效果已達到

拉呀

你不斷踏佢
又何來捧殺啊？

樓主呀

正700幾喇

你開幾多post我就用證據貼爆佢

大J之前夠一直俾人反啦 咪又可以谷底反彈
只要仲keep到有話題性就證明達仔仍然長盛不衰
分分鐘佢壓緊彈弓 遲啲人氣升到上月亮

希望更多人睇清佢

樓主陳述事實又何來捧，達仔事實係好笑

證據(慕容條片)

世事都俾ching看透，勁到

慕容就是真理，阿門

佢講無咩意義嘅post成日提住達哥
其實會做成反效果

因為好多人仲記得達哥做電莖總會同滅聲做中資廣告

你睇一次達哥就係重提佢嘅黑歷史

佢有quote文件

打手話睇唔到就睇唔到

唔會喎，次次睇達哥都係咁好笑

無咩人討論 黎黎去兩三個打手 你就知呢個post無成效

投考警隊人數大減 副處長郭蔭庶死撐：失去唔想嚟嘅人毫不可惜 年輕警員要預期不易升職

咁點解你唔直接貼文件

仲有武漢肺炎

唔需要 條片有證據洗咩逐一cap圖

要證據就睇片段內容

你玩返原神啦

繼續睇唔到

ching: 總之唔好講咁多，睇條片就啱喇

有幾何男人會彬彬有禮？

唔表態=同藍屍一樣
幫TVB拍MV=少少錯 你屌=要求黃KOL做聖人

見識到盲反咩質素啦

你俾全民反對 都唔識反省？

仲唱衰手足 俾唔到任何建議性意見
唔識手足爬山嘅道理

佢俾人一面倒負皮喎大佬

五毛放負搞散場活動都唔撚屌得

仲唱衰手足 俾唔到任何建議性意見
唔識手足爬山嘅道理

達哥14年表左態啦喎
只要過去有做就係有做呀嘛 秒撚左你啦

你算唔算秒撚左佢

廣告係今日接完聽日拍後日出街？

結果呢？ 佢以前就表態
之後反轉豬肚 食兩家茶禮

你重睇好嗎 我琴日已經駁咗你你倒日先識回覆

自2012年起亦會於每年6月4日開台時默哀一分鐘，於雨傘革命期間甚至暫停開台兩星期以譴責警犬屠殺香港市民，故5月以來無故的滅聲行為引起兄弟公憤。有兄弟直斥達哥打壓言論自由，為了討好支那金主不惜出賣良心，更有極端兄弟將達哥與著名支那反民主分子李力持相比[37]。部份兄弟感慨達哥昔日常掛在口邊的「導人向善」、「正氣」猶如笑話，成為了自己一向鄙視的「偽善者」。[38]

見識到反達咩質素啦

笑撚咗 一堆黃KOL拍藍廣告就話黃絲都要搵食
到達哥拍 仲要講緊係岩岩反送中嗰期 佢根本只係拍定 都被人屌到仆街

唔算

因為佢無視時間條件
宜家唔係高層 唔代表以前唔係

真正既黃絲連東江水都唔會飲
北風大d個日都去買外國氧氣吸
但仍然係會留係香港做奴隸交稅俾港共政府洗

我都笑咗因為佢駁唔到

你地繼續捧殺達哥啦

一人一篇廢lost就最好
最好日撚日都提住

Goo咩gle 而家係你要說服我地唔係我地說服你

不過算啦 目的達成 成功比更加多知你班盲反幾撚廢
然後又多左人睇達哥
心滿意足

反達就係有理有據 講事實 追求真相

唔係即日拍
即係話達哥一早就奶緊完美世界
一直做戲呃手足

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

大家每一頁都要睇到

你係咪覺得一段野重覆po 10次就會變成真
咁我copy番上面堆野就秒撚左你 係咪想咁

段片咪有 睇片都唔撚識咩

哇 仲嘈緊
你地有冇咁得閒

無用 你講呢句係唔會影響達哥被廢lost捧殺

同埋俾證據完勝嘅事實

完美世界M
天貓商城
支付寶
CGA前高層
滅聲，運動靜晒先上水

真係好黃

btw原來佢係攞網典維基做證據
乜唔係咩人都寫得既咩

你個邏輯係只要以前做過 以後就點都係嘛
按番你邏輯駁
14年表過態
咪以後都係囉
邏輯駁邏輯 你點都係輸

本身網典就係真相事實紀錄
同我貼幾多次無關

你咪秒過我 淨係識偷換概念曲解我意思再搬龍門
你反駁唔到佢做過緊行為

自我審查滅聲 接垃圾奶共廣告
荼毒青少年玩完美世界用支付寶上天貓商城

你反駁唔到佢確係做過呢啲錯事
所以推翻唔到我嘅指控

你點偷換概念都無用

你咁大反應代表內容嘅指控係真確
所以打手急於去滅火

咁你明盲反係點啦

唔係 入面有引用 referencing 就係公信力嘅來源

毅進仔可能無學過referencing唔出奇嘅

唔怪你

你返去玩你嘅原神啦

你唔好再講件過街老鼠

可能佢U都無讀過唔知wiki open source唔可以做source

如果我上去改完再貼番落黎你估佢會點

拉就係俾更多人知道真相

ching: 你又偷換概念呢條rule只適用於我d偶像例如大J同慕容，不適用於達狗，又贏

只係有個人叫721吳建仁donate
達哥讀佢個名多謝渣...

唔係open source 就唔可以做source架

佢有admin 架大佬 亂改會俾人ban IP
仲有research team 會做驗證

你真係以為係人寫咗就會keep 到

勁
有機會幫你寫返個page話係慕容打手pr
跟住cite返呢個post
咁就會成為事實

好撚正
反正我就目的達成
1. 比多啲人知道班盲反係點
2. 吸引更多人睇達哥

兩樣都成功哂我理撚得佢點
反正佢以為追擊緊達哥但其實幫緊佢 自己唔知咁解

唔好又偷換概念啦 呢招無用

例子
桐生係做過黑幫
退出後唔代表佢以前可以當無做過

所以達哥以前做過CGA高層奶政府
係佢好大嘅過嘅錯
洗底退出唔代表我地要自動忘記佢以前嘅錯

唔好再低級troll啦 我教你啦
我Oral CE AL都A仲要debate team出身
你唔係以為呢啲偷換概念歪理會有用

唔好又偷換概念啦 呢招無用

例子
桐生係做過黑幫
退出後唔代表佢以前可以當無做過

所以達哥以前做過CGA高層奶政府
係佢好大嘅過嘅錯
洗底退出唔代表我地要自動忘記佢以前嘅錯

每頁置底
支持你地捧殺

可憐個垃圾打手連基本邏輯都唔撚識

勁到
你debate個時係咪狂播片？

玩原神啦柒頭新移民打手

引用文章同報導

例如我上面引果啲

ching你同人debate個時係咪會起人底再搵野黎針？唔怪之得咁勁

大笑左出聲

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

引用超過40個source令對方無得駁事實證據要偷換概念

好撚mean

點解今次又瘋狂貼慕容

我咪引用緊 因為你地睇唔到

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

多謝你
如果達叔過4000人live我實唔會忘記你今日咁比心機宣傳

加油啦
我訓先

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

睇唔到文盲叻哥

垃圾敗走

報真相 講人話

啲人唔記得哂當年點解咁多人反達狗
只係兩年....香港人咁善忘

撐得咁辛苦都係要敗走rap

屌進化左做錄音機
ching又贏一打仗，我真係恭喜你呀
我都玩夠了，你又贏多劑

仲睇個垃圾？

敗走就敗走啦
證據根本無得駁

梗係唔睇啦

面對打手 我們不會認命

佢應該想半夜推爆個post當無事發生
見佢下晝開始就密密回post
浸PR味重到呢

Referencing 係唔會用wiki網典
算啦唔笑你啦見你咁慘

回post 叫PR咁開post果個叫咩

PR有咁多反共post?

慕容得此pr.輸

記得當年啲人點屈達啊
而家見到啲黃店俾人屈偽黃食人血饅頭屈到逐漸唔敢認黃，幸好佢無直接表態

上面錄音機咁狂貼片笑到我痴咗線

你都on9 維基入面都係引學術研究論文 或者文獻

你直接入去睇佢quote嘅原文睇咪得囉on9

仲有達哥本身就唔係學術題材 唔洗正式學術論文咁referencing 架on9

一般新聞 討論區 佢嘅片段都可以refer架on9仔

置底 認清達哥真面目

至今事實無人能反駁

咁都唔係用網典維基呢啲隨意改嘅做source嘛

你地五毛打手人多有14億咁撚大人口基數
一齊圍爐又點

駁唔到達哥奶人民幣撐政府電莖總會嘅事實

咁撚樣就叫全民,慳D啦
係一言堂比你地反兩句就要反省我就真係要反省下

唔好你唔你地啦，想屈毛無咁易㗎PR仔

我上面咪駁咗 有Admin 團隊驗證真實性
時事相關就會做來源可靠性嘅求證
你改佢可以唔approve 佢地有得archive 你惡意改都無用可以recover 返

Wiki唔準係大公報嘅理論 竟然出自達哥打手口中

睇唔到唔知道

無論點都好，我都會一直支持達哥，一直睇開佢咁多年點會為咗少少野而唔睇

G持連登仔d所謂嘅抗爭手法真係香港最大笑話一則嚟現實世界個個都縮頭縮頸160 40kg

M$ 同支共合作就係撚鳩支共
達哥雨革前同支共手機驚合作就係奶共

達哥是原罪

連登仔咪又係得把口，網上就當正自己反共聖人咁
屌現實中有算數咪又係照狗衝理得佢係咪人民幣

做過政府旗下電莖組織
荼毒觀眾去奶支付寶天貓幫支娜回血都無所謂？

有咩用啫 quote一啲唔關事嘅內容

報真相講人話

屌
美國賺中國錢就得
但係達哥就唔準

咁好多時扮黃嗰啲都好雙重標準嘅

因為美國要收復貿易逆差
本身侵都係咁要食住支那做貿易

同埋佢地係美國 唔係香港果種環境因素
唔係事必要讀心咁了解香港人思維同標準去做生意

佢地本身就係American first
又係度偷換概念

你玩返垃圾原神啦

記得你好撐奶共CDPR出嗰隻2077
依家美國China Joe 話事，你仲會唔會玩Xbox俾錢美國佬洗啊？

我第一日覺得CDPR無嘢
第二日屌柒咗佢地啦
因為佢被爆高層故意操控開發方向
加上佢地取消還願重新上架

唔洗再spin 啦

我會持續貼證據 有打手圍爐批鬥我就troll個post

睇黎CDPR又係身負重大陰毛咁賺中國錢

CDPR 俾我屌柒咗啦

個連登高天鷲駛唔駛下下都成枝金剛棒咁覆
睇左頭幾資 碌勁耐都未碌完一個cm
搞到我block左先可以順暢咁追到進度

M$ 俾錢撐China Joe 選舉，同支持中共無分別
但你又覺得咁樣係無問題喎

不過嚴人寬己又雙重標準好似係連登黃衛兵特色黎
繼續加油批鬥多啲其他人，光復香港靠晒你

條友癲得幾勻旬
仲話自己CE AL oral攞A巧威威同debate team
跟住瘋狂用起底攻擊同J慕容條真理片

講緊達哥有咩過錯同背叛
spin到去中美貿易戰
我原文解釋咗仲好多正皮

選舉經費又唔係落中國袋
佢競選活動請返當地人同公司
主要成本係舖天蓋地嘅造勢宣傳
啲錢都係會流入返美國嘅經濟體系
中國無得回血架on9仔

開頭都以為係普通反達參與討論咁去睇下佢講咩
睇睇下見到係咁quote網典當證據 又鬥黃 鬥開幾多個po 就封鎖佢唔睇算

慘得過你咁多人圍爐都輸俾我一個
一黃打晒全部藍

偷換概念又郁器唔到任何證據
人地有圖cap晒CGA黑幕
近百萬view 正皮一面倒你又睇唔到

講得出黃衛兵三隻字就係分化師

「嚴人寬己又雙重標準」

我有做過KOL？我有幫支付寶賣廣告？

我有入過建制CGA做高層？

無喎 咁你嘅嚴人寬己比較已經不攻自破

因為我同達哥無可比性

又贏

我講緊送錢俾支那咩？
China Joe 選之前大家都知佢奶共
M$ 撐China Joe 唔撐侵，唔係歸邊係咩？

你嗰堆所謂證據都係想話達企中共嗰邊啫
即係M$商業角度撐支就情有可原
達哥工作上同支那企業合作就罪無可恕

唔好屈我 係佢地鬥黃 我成功證實清白

有圖正視聽

佢批鬥我 我就自己起自己底反殺咗

我俾人屈唔屌中共 我咪自貼證明清白

你呢散水撚

客觀證據

你睇吓你地自己先啦

玩原神批鬥人又有
俾我捉到係知名五毛風向撚俾連仔tag咗fake news又有

你當然唔少得俾清醒嘅人負皮

五毛失敗主義撚放負撚

真相愈辯愈明 五毛已經現形

九唔搭八到你
你分清邊個user打邊個user未？
無啦啦講咩玩原神，又咩風向撚
關我Q事咩

美國企業 點可能用香港KOL把尺黎度

On99

達哥同微軟有咩可比性
你打SONY打手上綱上線就真
一起底就知你日撚日都撐SONY左膠奶共奶原神
難怪果位原神打手同你一齊出現

唉好失望

原來我以前最愛嘅達哥係咁樣
童年回憶嘅Playsytation原來佢地啲PR咁鍾意請打手批鬥人

弱智仔我上面一齊屌晒你地兩三個呀
你咪就係批鬥人地打都唔撚比
心水清啲人負皮你

你負皮多幾倍 柒到呢

真相大白懶人包 大家明白點解佢變過街老鼠喇

除左靠起底屈人做打手之外
其實你都無乜技倆剩
同你類比討論真係浪費時間

自己一路撐一間撐支那嘅企業
另一邊就屌一個撐支那嘅香港人

運動時達哥唔出聲又話藍底食兩家茶禮
另一邊我屌人地仲開台就俾你鬧我淨係識批鬥
雙重標準到呢

總知就係我唔like你，你做過同支共有關係嘅野就共諜要批鬥
我想打xbox，M$撐China Joe就叫企業嘅事點算奶共

香港靠哂你啦

冇既 達狗奶得咁勁冇理由唔係主席喎

你偷換概念就真

人地美國人就係美國思維
更加唔會識得香港人果種意識形態
佢係美國公司就係考慮美國利益在先

我地事實係見到微軟利用專利霸權
一直逼中共要含佢撚
晶片同自煮燃發程式統統俾微軟一堆嘅專利打死晒
微軟逼佢「夠膽咪同Windows，我唔俾專利你就重返石器時代」
[orange]佢做嘅嘢就係為美國死守專利唔俾放俾中國
咁佢已經係打壓嘅中共嘅科技經濟[/orange

唔好再用香港意識形態審判美國公司
用間尺黎量度重量

咁同達哥食兩家茶禮教人玩天貓無咩關係

係黃係好人
但種種理由冇得表態

又唔夠講發悔氣

達哥錯失你駁唔到就Spin到出地球另一邊都幾威

搵間美國企業類比香港KOL
明門美國無責任去跟黃藍意識形態
微軟就係用專利霸權壓撚死中共嘅春秋大夢
仲要中國俾錢含佢啲專利

咁都可以俾你Sony打手安插罪名

明明Sony就不停吹奏原神又玩黑人至上 又玩大山婆主義 又有聖光 人中之龍中文翻譯係Sony做將台灣中國化 咁多問題你唔屌

人地無意識形態，咁你有嘛
平時都識叫人杯葛啲親共企業
依家M$係咪間接幫左China joe接管美國，搞死左侵？
你仲撐啲親共企業係情有可原

你講今日嘅高層資料又點
佢以前加入過呢個垃圾建制組織仲有糧出又唔計
林鄭同佢地出CGA開幕又唔計

珍

你拎Sony出黎講就好囉
套用你個邏輯
人地外國企業無責任去跟黃藍意識形態
公司立場梗係利益在先
原神咁多傻鳩鬼佬同日本仔課金，唔通唔做宣傳？

M$做就係撚鳩支共
新力做就係奶共
俾你贏囉

表態就俾人話偽黃食人血饅頭，難過做聖人
連登仔咁雙重標準點夠你玩

其實佢點樣做都會有人屌
冇錢行乞又笑鳩人

大J 啱啱四個鐘前先直播完 騰訊隻LOL
你出征屌柒佢未？

撚有一間公司幫佢接管美國咩on9
人地俾錢佢搞造勢拉票活動咋
搞死侵嘅係兒垃圾登勾結嘅dominion
同埋佢地州嘅票站人員

兩黨都一致通過民主人權法案啦
根本唔港上綱上線
香港人屌緊垃圾登自己親中同洗橫手奪位
跟本唔關微軟事 微軟又無份參政

咁你答到我微軟同達哥有咩可比性未

SONY奶原神係出賣自己國家
同行任天堂嘅知識產權
站在日本角度係要屌

而且無限政治正確搞到創作變成左膠宣傳工具
當然連登手足人人喊打

微軟就唔同
用專利霸權逼死中國OS再搶佢錢俾佢含住用Windows
而且XBOX無損害同行知識產權喎

咁同達哥嘅錯有咩關係呢

有新game就宣傳都叫出賣自己國家
講同行知識產權就仲撚好笑
先唔講任記法務部都未出手告原神
連Switch本身都俾原神上架啦
即係任記自己都出賣自己知識產權啦，俾人拉去打靶未啊？

至於政治正確呢壇就成個西方社會嘅左膠問題
沒有誰比誰高尚

我係唔鍾意LOL

但係一黎佢係Riot做嘅作品
唔係垃圾王者 垃圾傳說 果類抄襲作
仲好多手足玩 你要批鬥去鬥黃咁人氣咁撚高嘅作品實在大把人要俾你批鬥

學你地話齋 唔撚飲東江水咩

二黎大丁做到前線食TG 報導真相
帶頭叫人表態 幫人俾違約金
做到咁都要俾你地五毛批鬥

你盲反大丁就露晒底啦因為佢haters就係五毛

如果你真係黃/達哥真係黃 唔會攻擊最黃果個KOL

XBOX無大山婆 遊戲強行加入BLM宣傳
更加無SONY咁打擊自己國家嘅知識產權 出賣自己國家
所 以SONY先特別大問題

推真相證據

個個佢粉絲個名黎...

以你嘅說法
即係最黃嘅免費幫支共遊戲宣傳(ing)就得
未知黃藍嘅過去收大陸錢工作就要俾你拎出黎批鬥

Riot騰訊嘅喎
玩中國騰訊game都唔算奶共

多得你批鬥黃色KOL最黃果個 我就100%肯定你地係五毛

一陣飲東江水同呼吸都要俾你地批鬥

你盲反大丁我更加覺得自己係好正確
逼你地呢班打手逐個露底現形

達哥唔通眼紅人地洗底佢就變過街老鼠

咪好似啲人咁講
大J 之前做過乜乜乜
所以依家玩支那game免費幫人宣傳無問題
你質疑佢你鬥黃你分化

達哥唔出聲
之前做過下大陸廣告就一定係二五仔
你唔一齊挖出黎批鬥佢就係五毛

咁唔通玩垃圾王者 垃圾傳說？

唔通唔飲東江水 飲水=奶共？

你鬥黃鬥到無視人地一直嘅付出
佢落前線搵命博過 你呢

反黃色Youtuber你就最撚落力

玩中國騰訊game幫佢宣傳都可以係黃
個標準幾有彈性

飲水又係咪宣傳緊東江水？

收大陸錢工作點樣未知黃藍 2014已經有黃藍絲之分

達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。

由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]

佢玩完美世界係中國抄襲魔獸
大丁玩果隻RIOT開發唔係企鵝開發

請集中屌中國開發抄襲嘅作品

唔好無限上綱上線
LOL唔係中國製造嘅遊戲
佢都俾啲中國垃圾廠抄咗好多款出黎

事實係大丁係反送中做得最多嘅youtuber

你屌佢就係五毛分化撚

好失望，原來個位師兄真係慕容pr黎，而且仲係腦殘

嗱有晒證據，真相黎

Riot製作係美帝嘅 企鵝做股東啫 Riot賺錢 都係美國嘅gdp 點解要千方百計搞大丁呢？我唔鍾意隻MK game不過佢係美帝開發喎
唔撚係王者榮耀/傳說對決 /原神呢啲中國製抄襲垃圾

唉好失望 原來達哥見勢色唔對就搵人攻擊黃youtuber之首 唔通有人眼紅大丁洗底成功？

飲水又係咪宣傳緊東江水？

哦 好叻喎 唔夠我講 輸到要去開網典批鬥我

垃圾五毛原神

吓，網典講d野係真架嘛
你自己都係引網典

無人會睇因為唔係引用新聞報導我又唔係KOL

為咗批鬥手足 無所不用其極

但無為公義為真相為手足 你擺我上檯我都可以忍

on9到
咁依家Riot係咪俾騰訊買咗啊？
啲人玩LOL又課下金咁啲錢係咪落騰訊袋啊？
早兩年未咁對立你話有玩下LOL直播當佢無知
依家仲大刺刺玩係咪幫緊支那國企賺錢啊？

原來最黃嘅KOL幫支那野免費宣傳係無問題
無收錢所以唔算奶

騰訊全資擁有riot喎傻仔，做乜鳩股東啊
原來中國公司全資擁有嘅都唔算共game

哦 開個無內容嘅垃圾page

又唔似達哥咁有蘋果報導

網典如果無客觀引用來源係無用

仲要臨時砌page
批鬥新玩法 證明你無新聞報導驗證就搞我 係五毛

達哥嘅手段咁黑暗

中資公司嘅game唔算奶共game，個標準飄移到出晒界

大J 自己都唔會吹自己做黃youtuber之首啦
點解咁黃嘅youtuber都接受到玩中資game做免費宣傳ga

全資又點呀 總部美國 啲人又身在美國
啲收入都大部分係美國GDP 黎

都係果句 咁東江水你飲完唔批鬥自己？

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

批鬥大丁無所不用其極

你目的就係想搞死黃色youtuber之首

無用架 大丁邊有咁易俾五毛動搖到

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

聽講research team做左驗證，所以係事實了

唔係open source 就唔可以做source架

佢有admin 架大佬 亂改會俾人ban IP
仲有research team 會做驗證

你真係以為係人寫咗就會keep 到

咁你有無飲水飲水等於奶共

分清楚LOL係美國製 王者榮耀先係支那製

咁騰訊可以靠riot賺錢嘅喎，呢個又唔計？
定係你話唔算就唔算先

因為佢公認去得最前帶頭叫KOL表態

只有五毛會批鬥佢 我就唔會攻擊手足

美國製，支那買左，但唔算係支那野

你都痴得幾勻循

連登高天鷲

連登會員編號#45498。過去用戶名包括「艶娘幻夢譚」，「遊日無料案內所」，「七傷拳」及「一次性交一年」，是一名腦殘慕容粉[1]。

唔算喎 佢總部美國
啲開發人員出糧都係出返去美國係美國GDP

王者榮耀就話支那抄襲垃圾啫

點解要借LOL批鬥大丁呢？

仲要為私怨開Page搞人 明明就辯論輸咗俾我
唔夠人講批鬥手足無所不用其極

我不懼怕強權打勢

都要講真相

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

幫騰訊賺錢都無問題唔算支那嘢，雙重標準到

點解你飲東江水？你答我唔到喎

點解要害大丁？ 因為你五毛囉

騰訊靠佢賺錢都無問題

哦用呢啲手段批鬥我無用

達哥有CGA網頁 新聞報導 影片 廣告等等有用嘅資料來源做referencing 所以page內容有認受性

而唔係私怨撚是但開一頁

咁你唔好飲東江水

你飲東江水又係咪雙標？

唔好講到騰訊無錢袋啦
無錢袋買間公司黎托咩

另外班美國開發人員逗支那公司份糧
算唔算出賣佢地自己國家，要拉去打靶未？

中國靠東江水賺你錢又無問題？

唔好再spin 唔好再批鬥大J 佢付出咗好多

正視CGA 問題

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

唔想因為美國公司GDP係流入返美國經濟體

你唔係咁簡單Macro 都唔知吓嗎

點解要人格謀殺大J

立心不良 係咪真係為洗白達哥就要害死所有黃營KOL你先定樂

咁你可唔可以直接貼你口中個d新聞報導呀？
蘋果幫鄉黑賣盆菜廣告不了，仲有冇其他？
相呀片呀真係影到達哥係親口親手去做呀？
唔係話唔想信你，你下下係咪貼慕容條片叫人去睇
又淨係貼網典唔貼佢cite緊d reference，咁而家咪學你淨貼網典囉
究竟你知唔知自己做緊乜柒？

我就係唔怕 要講真相

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

網典咪有link 囉

你唔洗再講啦 死撐原神嘅五毛

你答咗先啦
騰訊靠riot賺錢算唔算奶共game，算唔算幫中共做嘢先
唔好扯開啦

係你選擇性無視大J 幫緊支那公司賺錢
東江水單野你唔再提啦，好柒啊
政府洗錢買，成班香港人局住埋單
大J 開台玩咩game佢有得揀ga

你講下 大J 自發玩支那game 同 市民局飲東江水 有咩可比性？

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

我唔會放棄真相

咁我貼個網典都有link喎, 睇黎真係真

唔算因為有王者榮耀 傳說對決呢啲遊戲

咁你飲東江水唔通我地又當飲水嘅人奶晒共？

你上綱上線死要鬥黃 咁呼吸都係罪

中國公司嘅game都唔算

因為唔係大丁無得選擇隻遊戲比唔比支那收購
正如香港人無得選擇啲水源係咪支那水

而隻遊戲本身就係美國公司製
所以佢一開始玩唔係故意玩支那遊戲

大丁為運動付出咁多點解要批鬥佢呢

佢付出左幾多？

睇黎你玩鹹膠玩到思緒有問題
玩支那公司product唔叫幫支那公司賺到錢

好高興因為有人打壓有人批鬥

代表我反五毛理念正確 我要講真相毋須恐慌滅聲

好撚多 上埋前線 救過手足 肯俾錢幫有中資約嘅KOL俾錢解約

你批鬥大J係為咩 拉

btw有冇人數到佢貼左幾多次慕容條片

TVB本身都唔係中共喉舌
咁依家啲人又要杯葛佢
譚校長以前都上過民主歌聲獻中華表左態，又用BNO出入
點解依家啲人要追擊佢

大部分錢係美國GDP 唔係全數中國袋

同埋大丁又唔係課金

吓？我唔知問下都計批鬥

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/

咁計其實玩Tiktok都係okay嘅喎

唔課金就無問題嘅話
點解達哥直情賺埋支那人錢落袋就要俾你批鬥？

按你所言，佢喺中共手上搶到錢直情係英雄啦

唔好偷換概念 Riot唔係傳媒作假新聞

TVB係傳媒流料吹風作故事屈手足人人喊打

遊戲公司 藍傳媒無可比性

一爬文就知啦扮咩

又偷換概念

大丁無做代言 而佢玩果隻唔係中國製造嘅抄襲作品

達哥有代言叫人玩 而且隻遊戲係中國製抄魔獸

差咁遠拉一個玩家同廣告代言人比

點解一講達哥就會有人出黎攻擊大J

對手足有咩好處

明顯想打散黃營 拉

原來達哥係啲咁嘅人 我今日終於明白

批鬥黃營到咁嘅地步

你連我想指咩都唔知
我係想話就算 間傳媒/藝人/公司 之前唔奶共
但依家同支那有關都應該一律遠離啊

都係嗰句，大J 唔係無得揀唔做支那game直播
咁點解要自己瓜田李下先？

真係唔知喎，佢有冇俾人用國安法拉呀？
淨係聽講過佢講一句食沙律d人就不要問只要信磅水
最近就就出件垃圾hoodie賣唔知幾多舊

因為佢只係玩美國製嘅LOL 又唔係玩王者榮耀/傳說對決 你有得選擇咪選擇美國製

點解要上綱上線 呢 飲東江水係咪又要開post批鬥自己先飲得？

原來你想講大J 作為最黃嘅youtuber 唔夠達哥有料
佢玩支那game係唔會做到宣傳效果

你係咁推中國抄襲作品原神
已露底

ching不如你睇下d內容先啦

佢本身就唔係靠打機
而且佢又唔係玩王者榮耀 做咩屌佢

玩返正版都唔得？

有得揀唔揀 Valve嘅Dota 2 走去玩騰訊嘅LOL

Dota 同LOL 都唔同
其實佢就呢個問題解釋咗好多次

自己鍾意玩嘅美帝作品俾人收購都唔係佢想
佢都無得選擇

點解呢啲位要上綱上線

佢做咁多嘢用隻遊戲俾人收購黎怪責佢

總之一直講真相 堅持到最後

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/

大J就唔俾上綱上線，但達哥就可以上綱上線

即係佢做咁多野咁黃
都唔願意犧牲唔玩一隻中資game
仲要晚晚開live，每次回放有萬幾人睇但就毫無影響力
唔會幫到隻中資game做免費宣傳

ching: 用開唔計，鐘意玩既唔計

達哥做廣告收鉅額做代言叫人一齊玩支那製抄襲遊戲

大J純粹係玩家無收錢代言 更加無叫人一齊玩

大把玩家睇名就知串緊中共
一有牆國人就”free HK 8964”
所以無必要上綱上線

完美世界M就唔同

1抄襲
2命名同發言都要被河蟹

原來一個179k嘅youtube channel
晚晚直播有過萬次觀看次數
個宣傳效果係仲低過一個過氣唔再播嘅youtube廣告片

因為隻遊戲其實係美國廠開發 無收錢代言 只係玩家身分
唔同完美世界係中國廠開發 收錢代言

所以你咪玩原神囉

又批鬥黃營 你唔會成功架喇

又黎呢招

最好大家睇完佢玩就直情game都del埋啦
唔會想試新英試新skin試新build

成日標榜自己黃
認真講你先係最鬼嗰個

根本有心分化

有啲腦嘅人都知我係搞分化 定 純粹想笑你on9啦

吓 佢落前線你唔講
佢踢爆撐警集會你唔講？

就係係人都知你分化

搞笑要突登去人遊戲channel cap 圖批鬥架咩

btw照你講法，我又冇叫人玩，明眼人一睇就知我笑鳩緊盲反班傻閪
咁係咪唔可以上綱上線？

總之一直講真相 堅持到最後

香港人加油 一定要頂住五毛打壓

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/

你有叫人玩 你你推廣緊隻抄襲垃圾

無論達哥果邊手段幾黑暗都好

我都要報真相講人話

我們不會認命

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/

大J玩stream埋就唔算推廣，我開個post笑下d盲反傻閪唔接受現實就叫推廣

cap圖係因為要證據去講一個咁多人sub，咁多人睇嘅channel 唔會無影響力
你估好似你咁鳩掉條link出黎叫人刷view咩
然後你仲要拗佢咁樣玩唔會有間接宣值效果

多得打手 毛會咁多負皮

咁你咁認真搜證 咪即係認咗唔係搞笑係有心分化囉

你無收錢做代言
最多只係玩家

仲要你點及得上有179k sub嘅人有可比性

仲要隻遊戲正版美國開發

俾人收購公司大到有得話唔好咩

佢無代言就唔代表Riot 批鬥佢有咩用

但係達哥收錢代表緊完美世界代言 根本唔同情況

一般玩家 同收錢代言係兩點事
又偷換概念攻擊手足

依家係笑鳩你啲on9邏輯，無啦啦搞咩笑
你就真係做緊小丑搞緊笑啦

總之一直講真相 堅持到最後

我唔怕打壓 我灰心但一定要講真相
反達哥打手嘅欺壓

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/

喂我都冇代言喎，做咩係咁批鬥我？

唔好又偷換概念 達哥同大丁係公眾人物KOL

果個原神打手user唔係 佢作為網絡路人無權去代言

但係佢死推原神叫人玩就係做咗網絡打手

大丁都無叫人玩 何況LOL係美國開發作品

有咩資格笑人邏輯

唔夠我講仲要擺我上網典

我邊度叫人玩？

你偷換概念 因為大丁係KOL 你唔係

你開Post帶風向叫人玩原神 大丁無

擺你上網典嗰個唔係我
要屈人就拎證據出黎

唔好講咩明眼人一睇就知

你運續開Post吹奏

無啦啦攻擊其手足例如大J

都係你班打手唔你你就佢架啦

987繼續真相

總之一直講真相 堅持到最後

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/

即係係堂堂連登開個post係嚴重過十鳩幾萬人sub既KOL玩同stream埋？
ching個腦咩事

你應該要重新學習下 KOL 三個字係點解
如果你認為大J 做嘅野唔會做到間接宣傳之效
你同倒佢米無分別

屈字派又出手
睇黎你真係慕容打手
行出黎講大J 零影響力想倒佢米
其心可誅

我唔介意俾五毛圍攻 只求講出真相

原來達哥打手除咗以量製造優勢欺壓講真相嘅人

仲放人上網典 無所不用其極

明明我就唔係KOL 唔應該俾人放上去

可見盲撐達哥嘅人手段幾無底線

我貼證據講真想就要被文革式批鬥

達哥 我以前信錯你！

又偷換概念

因為佢玩美國製遊戲 而且佢係一個Vlog 為主嘅人
你地先言完佢打機悶 睇嘅人本身唔多
一係就係本身玩緊嘅玩家
唔會因為佢而影響到玩

你玩中國製遊戲
你果隻抄襲搞到滿成風雨
你hard sell 叫人玩 係度死推新作

講文革式批鬥你仲似
貼啲網絡source出黎就想引人群起去人格謀殺其它人

唔係話唔會 係佢無收錢代言

而且佢玩緊遊戲唔係抄襲作品
無咩好屌

lol唔係抄當年warcraft 3 d map咩

你錯喇 因為批鬥係無證據 大批人用群眾壓力欺壓真理

我講真相事實證據 你地就群起而攻之，一群圍攻我先算係批鬥

我有證據所以唔係人格謀殺達哥

之前2019年6月開始反送中後
好多嘅post都一面倒插佢 呢個係集體意志

搞完蘋果唔成就走黎搞個無名小卒達哥
仲話想講出真相
但走去搞個最黃嘅傳媒

總之一直講真相 堅持到最後

我唔會放棄反共反五毛

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/

結論係達哥錯

總之一直講真相 堅持到最後

六四表態及反送中條例風波

在事件持續升溫下，達哥為了逃避指責於6月6日宣佈無限期休台至另行通知。期間不少香港的網絡紅人如伍公子、兩登過街老鼠大J等都公開呼籲粉絲上街遊行，與達哥的潛水行為形成鮮明對比。由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]，被認為是針對達哥。直至「612警民衝突」後，達哥始上水表示自己一直關注事件，又一次激起強烈的反感。[40]，部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

達哥此等懦夫行為可能是基於近期[b]接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。[/